[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論/發洩區 20

此POST為權力遊戲最終季劇情討論發洩區，
歡迎討論發洩第８季之劇情

新op:

第１集已於４月１５日播映
好多場面呼應返之前

第２集已於４月２２日播映
arya bb

jaime knighted brienne

第３集已於４月２9日播映
MVP aryabb

第4集已於5月6日播映
棄養可恥

第5集已於5月13日播映

第6集(大結局)已於5月２0日播映
尾已爛

以上由天空絲整合

香港官方收看方法︰
nowTV/ nowE x HBO
可以LIVE睇 逢香港時間星期一 早上9點首播

相關討論︰

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論/發洩區 19

[推到完場][最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論/發洩區 18

[推到完場][最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論/發洩區 17

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 16

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 15

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 14

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 13

Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 12

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 11

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 10

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 9

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 8

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 7

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 6

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 5

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 4

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 3

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 2

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區

GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

HBO ASIA為GAME OF THRONES第八季宣傳而找人製作的海報

GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

有無人同我一樣用HBO GO睇既畫質衰過睇翻版

meme好睇過D&D個劇本

懷念占

D&D老母等候區

懷念·夜夜

講返句屌你老母D&D先啦

啱啱睇完
睇Reddit睇到笑
是但啦 點完佢都係爛尾

exactly我諗既野

Same

Kingslayer變左Kingmaker
唔斷腳都做唔到3-eyed raven再做king

D&D係食屎狗

邊個subreddit有meme睇

Btw Arya 個list
Ilyn Payne 失蹤

如果最後係Bran奸笑, 而且其實佢係所謂既光之王
反白眼就係去幫啲信徒俾指示, 復活既人都係為左佢自己最後做王
即刻

不過依家係

Freefolk 幾好笑

究竟呢季睇左D乜
dumb&dumber 唔想拍就退位讓賢啦屌你老母ON撚99食賓周, 成十年既劇比你咁就晒撚左

D&D: hold our beers

Thx

hold our Starbucks

留返啖氣等RR Martin 出新書算
反正s6之後都唔係原著

Robin Arryn大過咗好型

追到一半知道套野爛尾仲追唔追好

好失望
成個season8，頭兩三集爛係呼應咁
最後呢兩三集拍出黎啲嘢全部唔合情理
趕收工不如咪撚拍啦屌你老味衝出黎柒

屌那星 睇完就好似溝左條女好耐，一直期待溝完同佢仆野，溝到啦埋牙個陣褲都除埋之後發現佢係男人咁，屌

想問下 now e睇係咪睇刪減版？

屌，睇番s1 bran靚仔到，唔講以為轉左人

咁有信心等到？

追 之後一齊屌

dany咁樣死法真係，會唔會太........

睇到S6就停

灰蟲應該係龍媽出場後 由下面行上黎先岩

頭2集 我當團聚下
第3集開始唔知做乜
456集勁唔make sense

Drogon好撚慘

第7都仲可以睇埋
第8真係屌佢老味

真心接受唔到呢幾季嘅劇情
由權鬥慢慢變成電影式嘅戰爭場面
結局又要九唔搭八
屌你老母D&D

睇埋先知我地屌乜

講結局講到嬲嬲地。懷念吓以前美好tyrell家族係繼stark 之後，我第二鍾意嘅
阿婆搶哂鏡之餘個孫女又正

可惜呀

點解最後drone 有親王出席選班長？
沙蛇之前發動政變唔係殺晒老親王嘅仔

好撚垃圾啊屌

NK/cersei 兩大final boss死得咁求其，好啦，當佢為咗成就最終大boss dany, 點知佢死得更加求其

諗返cersei 唔派兵北上真係好明智，睇下dany咩下場? 北境食碗面反碗底，最後立曬七國做大贏家，仲話咩北方人純樸啲

劇情爛都算
但唔該合理少少
貫穿得好d啦

呢樣真係睇到嬲
CERSEI S6殺哂政敵咪又係坐穩鐵王座 驚闣咩

話要民選King嗰下屌左出聲,呢種Concept係嗰種背景下會孕育到?
雖然最後無做,但Tyrion講由貴族選都唔好得去邊

就好似佢埋到NK身咁

一把火燒撚晒班信仰撚 幾型

殺降、屠殺平民從來都不被認可，自古皆然

Bran know everything and does nothing. Jon known nothing but he does everything. Dany does everything and get nothing.

呢下分明係笑觀眾

Aegon the conqueror 都係咁
根本冇問題

呢個係後世人寫既評價姐
寫得佢做MAD QUEEN咪BE A MAD QUEEN
劇裡面都好多人枉死架啦

成件事都合理晒 好似係

第7都好垃圾, 仲忍到係果陣以為佢鋪緊路去S8

I ask you
Not to judge a daughter by her father’s sin

根本選到係因為死剩北境勢力，Tully 同鷹巢都係親戚，Sam 、brienne又自己人

係睇下tywin同olenna喺到會唔會選到

其實好多人都估龍母會做mad queen
之後Jon會殺佢
但係D&D功力太差 編排得太急 搞到冇人服

有d稿賞士兵係會比你屠城 奸女 搶錢
但燒城係弱智加on9

想睇dany 做多陣mad queen 點知咁快死左

其實有冇人同我一樣覺得第3集好好睇
第4-8集開始BBQ

其實佢一大個直接轉人仲好啦 個樣差太遠

無論邊個宇宙 正反例都有
唯一正確既係 歷史將會重演

呢個係編劇有弱智
以我記得教堂入面有Tyrell一家同kevin
肯定仲有好多大小貴族
唔講其他
河灣地係五王之戰出兵可能高達8萬（個數我唔記得邊到睇翻黎，但一定多於5萬），high garden係7國上下最富裕既地，荊棘女王olenna會同你算數？
Kevin係tywin死後lanister同西境既實際掌權人，一直以來威望僅次於tywin，佢死左又咩事都無？

可恨灰蟲睇住呢班撚樣係度圍爐

死老母 無依無靠

點變mad queen又求其
點死又求其
佢死前對住jon snow講野果幕真係feel到個人癲癲地
但啲對白唔夠

source?

9唔撚搭18:

1. King's Landing落雪
2. Bran做左King
3. King's Landing咁快重建完

唔覺jon 性格會殺dany

仲有Kingsguard本The Book of Brothers
用原子筆寫嫁？

唔係雪黎 應該係燒完既灰

佢既演技真係唔錯...個幕真係覺得佢痴線
我終於明點解佢睇到劇本會係街喊住行左幾粒鐘...
睇完我都想喊

老老豆豆係咪會有外傳?好似有伏筆但係咁就完左...好撚odd
伏筆: Bran去搵龍/Arya去西方

高樓大廈?現代文明祖先?

上2集嘅New prince

所以唔關現代觀念事

蒙古大軍咪又火燒巴格達
你會話蒙古人on9?

屌你 咁撚樣完?
king bran the broken
咁撚無霸氣

咁而家呢個Aegon Targaryen 做乜要安排個Stark老母同Stark養父，但係最後又要要做prisoner?

全集最滿意果幕係Jon見返Ghost

上面arya 答左你

蒙古人應該係搶完野先燒城掛？唔會將財產連埋座城一野燒掛？

岩岩重睇dany段speech 發覺點解翻譯都錯，好多位都有問題發生咩事 簡單既Ābra Vala Riña明明係singular 譯出黎變晒plural

應該無後傳啦

Kings landing點解可以咁快就重建好.....

班反骨仔唔配有龍女做佢地既女王

集imdb得4.8分

YouTube 有講aegon 同house Targaryen 同d龍點黎

仲想有後傳...仲有無人敢睇呀....

歐洲中世紀的確有“選帝侯“ 類似劇入面被有權有勢既諸候 去選個皇出黎 但都係打交多過食飯
不過D&D就算鳩數啦 直頭拍緊cult片

沒是最差只有更差 唯有希望有生之年可以睇到一套由好既演員導演reboot 既got

龍媽留返係Meereen咪算 個邊又大又靚又受人愛戴

你問D&D點解要咁浪費Jon 身世條線仲好

真係曬撚晒一班好演員

dany

Jon人生兩條女都死喺自己懷抱
但最後總算見返Ghost同Tormund

肥佬寫完書先算啦

係啦，俾有心人接拍好過依家整咗Pat屎出嚟，但我哋都要硬食

有無人可以證實編劇仲在生？會唔會寫寫下暴斃左最尾幾集係搵tvb班友寫？咁既劇情點過到producer 個關

演員真係滿分咁濟搵過個導演仲好

睇完好撚嬲

好撚型，睇佢ig身材又好相反bran

好可憐，捱左咁多季，又出力又出兵，最後得咁既下場，咩道理

笑撚咗

前排仲好自豪咁做緊訪問

真係唔知dumb&dumber 會唔會收刀片
最尾果集簡直好似睇緊第二套劇咁屌佢地老母

演員滿分,美術滿分, 音效滿分, 劇本-100分

其實可唔可以話Jon最愛既應該係Ygritte而唔係Dany

難為Jon 龍母同 Tyrion個演員
比埋
堆垃圾對白 劇情都演得好好

小玫瑰

你重真係諗住認真討論Dumb and dumber 諗出黎既垃圾丫?

thanks for sharing
有邊場有燒平民？
火燒赫倫堡
風暴地之戰
怒火燎原
鷹巢城投降

反而我知道Visenya禁止劫掠暮谷鎮

agree but now everything is ruined

屌你老母jon snow

我以為個燒castle 入會有平民
Sor

灰蟲嗰度又係膠，佢理應只忠於龍女，處決士兵嗰時都唔聽Jon snow命令啦，最後點解要on99聽成班叛國賊選王仲要服從佢地決定咁

返去the real north做曼斯二世 返去同ygritte 個cave度浸溫泉

老婆話NK 先係好人，一直想殺左Bran 條奸仔，又復活d 死人。雖然佢地復活左係樣衰d 姐，children of forest 果邊係奸，又搵人上bran 身變左反白眼，反白眼明知又唔阻人屠城，最尾成為最大贏家。
可憐NK 行左咁多個seasons 救世，俾人一野拮死...

接受唔到仲有人可以無視套野有幾垃圾而認真討論劇情

起碼十年

有時覺得dany最愛都可能係drogo
唔知係咪表達手法問題

You know nothing日子短但好刻骨銘心好遺憾嘅感覺
比較慶幸係jon ygritte現實生活一齊咗

編劇=Producer=D&D

老實講 到宜家我都係怪肥佬多過D&D
拖稿拖撚到咁 D&D冇功力又焗住要埋尾（演員都未必會等到肥佬寫完書啦屌）
一開始買Song of ice and fire都係睇中劇情
我估HBO都冇諗過肥佬唔交稿

雖然D&D都真係垃圾

佢咪比班男人玩到無埋條命
只有佢老公Khal Drogo先係真男人

dany講到想喊

最撚慘：drogon
第二慘：Jon
Jaime kingslayer都冇俾人發配邊彊啦
無啦啦又要人去north

結局其實幾滿意 係衰在前兩集鋪排得太急

同埋Jon係Targaryen好似對成個結局冇影響

其實個結局其實加多一筆就可以冇咁爛。
應該Jon 殺dany 之餘自殺，love is the death of duty ，咁先最適合Jon 嘅心境。

Jon 仲要講翻多次佢哋應該永遠留係當日兩個人意外發現嘅瀑布之後條龍帶佢哋兩條屍飛走。

後世唔知中間發生乜事有各種傳説，只係知最後兩個龍族坐住最後一條龍一齊消失。之後再接翻選班長就會合理好多，因為真係群龍無首………

但算啦，D&D食神上身我都真係估佢唔到…………

dany!!唔好死呀

“The song of ice and fire”根本就係George JJ Martin為Jon Snow身世而設，有Targaryen嘅龍族能力，有Stark嘅宅心仁厚同正直，但最後佢就on99咁被叛treason，過啲折墮生活
大佬啊人地個小說咁嘅名你就俾咁嘅下場人地，一啲都唔貼題的

連過程都好似無咁滯

應該係話Dany果陣單純啲 同Drogo一齊果段日子一定係最快樂
後期係想鋪排到龍母為權力迷失理智 但係寫得太垃圾

咁撚拿西

無錯

就好似睇緊同一班人用同一個角色名但演緊完全唔同既劇咁

當時喺瀑布dany仲同佢講如果只有我哋兩個冇其他人就好
同ygritte講嘅嘢好似

知道之後唔肯再屌龍老母 無愛情搞到佢黑化

Fire死撚晒得返ice 叫a song of ice

灰蟲比班友決定邊個係king個位真係bug到無野講....

其實如果jon殺到Dany 再自殺

都合理D

依加完撚全無講到JON個心境

係一D都無

唔講都唔知佢仲愛唔愛dany

以為個大山婆會寫番jaime 殺mad king 係為左拯救平民百姓

殺降會被道德譴責，但都係僅此而已
總有人係可以唔理遁德譴責，所以簽日內瓦公約唔代表d咩

Ilyn payne 冇左係因為個演員有病冇得再拍，（好似係官方）解釋話arya知佢只係聽joffrey講先斬死ned，所以就移除咗佢個名

唔止講 tyrell
淨係講炸教堂
打個比喻就係身為中世紀羅馬君主炸咗成個梵蒂崗會冇人反你？？
冇倒台冇政治代價？？

而家 ICE係NIGHT KING , FIRE 係DANY 兩大巨頭 都死哂
初初以為JON係ICE 收皮啦

幾ON9既人先會話落緊雪用下腦啦

Arya went west to America because she added D&D to her list

Jon同Dany果段感情寫得唔夠深入
亦見唔到Jon殺左Dany有幾內疚 果陣Jon同Ygritte果段起碼見到Jon係愛佢

之前啲fan theory講到bran就係nk嘅原型
而nk一直都等機會殺bran，咁bran唔好穿越變nk
如果劇情係咁發展好正

yes 佢地兩個真係勁兒戲

神聖羅馬帝國

D and d
我屌你老母臭閪
你生仔無屎忽 代代做雞

我諗緊肥佬既版本到底night king定jon先係代表Ice

肥佬版本一定係both

Nk 同 dany 扑野

真係落緊雪喎

真係
日日提住幾love her

同佢係自己既queen

但最好比trison 講兩句走去殺dany

完全係痴撚線

呢樣真 寧願戰到最後一兵一卒
好過比班賤人可以講兩句拎哂成個王國既權力

一直投入唔到佢兩個段感情
如果有日tyrion同sansa湊做一對我覺得仲make sense

有d人話滿意結局, 究竟有咩位滿意....

無鳩聊改圖

屌你 好撚嬲呀

ICE 係 NIGHT KING
FIRE 係 龍家

完全當blackfish冇到

原來上季咁垃圾都有9分
反映得出今季到底有幾咁爛

前幾季碌住手機睇，平時睇開Tvb 鐘意bbq結局既stark fans🤔

我有睇過廣島原子彈片，識分雪同塵，擺明依家係落緊雪

一代神劇。。。
S8之前我仲爆肝煲1-7

真
我寧願佢寫Jon同Dany合作只係為左打倒Cersei
之後Dany為權力癲左Jon要殺佢
好過寫到兩個人相愛 之後勁倉猝咁寫龍母發癲到Jon殺自己既愛人

由始至終我都睇唔出Jon有幾愛Dany

我都係 嬲撚到仆街
龍母咁樣死撚左 搞到jon弱智咁
都唔知嬲緊邊個 總知就好撚嬲

DANY 背叛 JON 仲好啦
睇得出DANY好愛JON 佢原諒左JON背叛佢 仲想一齊返
但JON條垃圾由S7-S8 做過乜野? 純粹扑野 同埋講堆無意義既說話

上季捉鬼送龍都無咁嬲係就係on9啲，不過諗住劇情安排 點知第八季係無劇情

球證、旁證、足協、足總、足委全部都係我嘅人

The west of westeros - westworld

White Walker 果條線係咪完全崩壞
始終都係冇線索去解釋S7既wolf formation 同埋S8第二集斷手斷腳既targaryen symbol

做二五俾人煽動

如果咁樣嘅假設根本唔合理，咁樣Stark家族同the North 原來係棋子一隻，用咁多時間去拍個茄喱啡Family完全唔合理

嬲撚到
我究竟睇左d咩

爛到youtube 自high片
Inside the episode 都唔出？
驚比人dislike爆

埋尾死little finger 幾好睇
同個個諗住比你任鋪伏線之後講。。
點知。。。

D&D寫既野冇咁深層次架

開返第一集嚟睇
個結局都唔算太差

嬲肥佬
未見過拖稿拖成咁當年Harry Potter都係羅琳邊寫邊拍 都唔會拖到HP出最後一集羅琳都寫唔到結局
根本呢啲野就係作者本身既idea
交比D&D最多都係還原書裡面既情節 唔代表D&D可以好似肥佬咁駁到啲劇情落去

嬲撚到我訓唔著

完全侮辱觀眾

仲有ep3同條龍玩捉迷藏

捉鬼比cersei睇 呢個動機好撚ON9
但個過程拍得幾刺激好睇

第七季真係麻麻地

食左6舊屎
諗返第一舊都ok
同埋第一二集fans向

個Symbol 就係一個普通Symbol 純粹有型好似係

仲衰過TVB啲劇
我冇野好講

係喎，平時一播完就出

笑撚死
Jon係Targaryen呢個事實除左逼癲左Dany之外零作用
Bran係咪專登講出黎等自己有得登基架屌

其實肥佬自己有冇開聲
講邊個storyline係同佢心目中個原型一樣

無人理架啦之前7季講過咩
D&D擺明都已經唔記得左

講開本書，肥佬版真係宏大好很多，got 第五季後質素下滑，但肥佬第四五本先開始高潮。cersei 視角，Varys 再現，龍族殘存大軍，lady stone-heart,北境暴雪等等，全部都令人好想佢快啲岀第六本。希望佢長命百歲啦………

不如問下佢心目中究竟有無結局

屌佢老母D&D

House stark 有個大仆街

呢樣真 一定係飲得人奶多
Bran佢本身已經樣衰 加埋有集啲表情 想打柒佢

係 仲要燒kingslanding 大佬個城係你自己個首都嚟 你一把火燒哂咁你咪又要起番

睇完on9 HBO版更加想屌佢快d出書

我懷疑肥佬到底仲有冇寫

廢中真係廢到

House stark 對上一次最honor果個已經係Ned Stark

同JOJO大喬一樣後繼無人

肥佬對佢無期望
起碼套書完咗，再同宜家電視版隔番咁上吓時間先有機reboot

我剩係希望嚟緊LOTR 電視版見到D&D攪成咁有所警惕，好似話1Billion拍 5季

計画通り

希望佢長命百歲 健康精神
好想有日睇到佢寫個結局

咁佢應該唔想留戀
之後帶晒人去naath 就算

好彩最後冇比JOHN做KING,唔係更老土
雖然BRAN做亦唔覺得好

好鐘意龍母今集出場,龍的雙翼重疊在自己背影的畫面
好似龍母自己有對龍翼一樣
但龍母死得太HEA了............

GOT應該係比啲公司一個警惕
以後成個系列既書出齊先好買版權

老實講今季我覺得處理得算好
打仗算係咁
今季只係將最重要個兩場交濃縮埋一個season先比人覺得好草率
之前每一場大戰都係打一集
其實今季講打仗同以前係差唔多
講人物
dany個心理其實係meereen已經開始鋪排
殺奴隸主開始已經有殺性係咁
屠城
係dany個陣個心理狀態底下其實都make sense
(唔好唔記得Missandei死個時都係喊decarya)
現實中都發生過唔少屠城
所以up to ep5我都接受到
但到ep6就真係d bug位搞壞過去咁多季
jon捅dany捅得太突然
unsullied又會咁易放過jon
grey worm又順坦是但比班人揀king
就係幾個bud玩殘成套劇

我仲記得好耐以前睇過一個唔知邊度嘅聲稱劇透
然後話NK 殺唔死一定要有一個人去做
所以Jon 就犧牲自己做NK守北邊
龍女統一城牆以南
Song of ice and fire

型幾多

Tyrion其實係咪有愛過dany
佢知道jon dany扑野好似sad咗下

其實我一向覺得書好睇過HBO 幾百倍，不過HBO 拍到啲景活靈活現同埋啲配樂做得幾好咁囉

而家係A song of 是撚旦

A Song of Dumb and Dumber

佢自己咪認咗

書有幻象空間係會好睇過拍出黎

A song of stark
南北佢地玩哂

可能Rickcon好honor你唔知呢

Jon最後都係回歸野人， 係北方生活，所以勉勉強強都可以咁解釋

我有冇理解錯
明明龍母都用we(我們)同jon snow講野,已經唔係想自己一個做女皇
jon真係on,99,之前其他人叫佢做乜都無主見,今次就咁有決心

型係型，不過要改翻名做world of Warcraft the wrath of lich king ………… 根本就係wow 度改過黎…………

佢個love同jon嘅love應該係兩樣野喎
佢係愛戴 jon先係愛情喎

好垃圾 tvb劇情 唔明仲咩咁益north ,初初講story 以為講Jon snow身世 masks sense 呀
最後話bran有story broken 3eye 都唔夠Jon 黎啦

由細睇star war 到大
依家好撚驚

我都係咁諗
但劇啲鋪排同對白睇到R爆頭

唔洗驚, 爛硬

覺得好hunger game
入城殺平民 做左queen後俾主角殺 然後主角隱居森林

Jedi and sith 最後握手bbq

屌你老母 stark family
成家打靶陷家產黎
食屎喇

屌屌屌屌屌
好撚嬲阿睇完

Starks kinda forgot Ned said lone wolf dies but the pack survives.

Drogon: 4ever alone

好想等肥佬開估
Tyrion係咪隱藏Targaryen

麻麻地

依家個結局唔係唔好
但點都似係肥佬比咗個結局, 終點出嚟
D&D唔識埋尾唔識做中間啲鋪排.
搞到完全唔make sense. 仲有好多tvb料
選班長真係on撚9

俾bran做真係好on9 俾佢做同俾stack做有咩分別 個理由又係 一本百科全書唔等於係一個好皇帝喎 嗰班lord分分鐘連咩係three eye Raven都唔知又認同佢 無經驗 無名聲 仲要係stack 咁都會無異議俾佢做？ 咁同俾個動物傳心師做總統有咩分別

tvb都冇咁爛啦屌

真係乜關連都ignore曬 救左兩代Stark 既Reed family 完全冇提過 又冇打white walker 又冇份投票

呢個誇張左
tvb拍唔到呢啲劇出嚟

係囉
班lord反應應該係: 乜撚野three eye raven

NK to Dany : 你條龍咪又係offguard

原來bran當日拉住tyrion去講故事
係為咗今日tyrion可以講bran the broken出嚟

RIP Daenerys Targaryen

我等左咁多年，hbo你交啲咁既行貨比我

其實由Brandon 做king都係想表達書入面舊神製造左三眼同夜王 最後成為趕走入侵維斯特洛既人 可惜眼高手低 越寫越遠

開會投票果到 BRAN話要TYRION做副手 之後蟲仔反對
BRAN話佢要已經得到佢應有既懲罰 就係用一生去補救
蟲仔話This is not enough 之後就直接CUT左 轉左去拖JON SNOW

趕時間收工都唔洗咁掛

結局呢集真係好失望，Dany千辛萬苦咁行到呢一步竟然俾條know nothing嘅傻仔殺咗，仲要明明Dany已經係軟化肯預埋條傻仔一齊rule seven kingdoms，總覺得佢係錯信Tyrion講Dany一定會殺晒佢哋......睇完真係好唔甘心

BTW, 臨ending不斷交錯影住Jon, Arya同Sansa幾個Starks行住相類似嘅步伐但其實就開展緊各自嘅paths, 嗰part真係有少少鼻酸

同埋真係覺得Jon最後返the real north真係反映佢最愛係女野人...

居然最後都唔撚話比我地知Bran第三集反白眼去撚左邊屌佢老母

結局我接受到 但冇曬d細節位同交代先係死因
我到而家都諗唔透ep5最尾隻白馬係做咩尻
仲有bran唔做lord of winterfell而家黎做king?

唯一慶幸就係sansa最後都仲係權力遊戲入面
明知冇人同到自己爭 而且bran又唔會托佢手踭 一句要獨立就可以做queen of the north 雖然個幕係兒戲左d 但感覺sansa真的長大了

Brienne kind of forgot the ink needs to dry

諗唔到點寫呀是撚旦喇

書係精細又宏大，人物交錯嘅時間線運用得好好。好似arya 比Dondarrion捉走之後，gendry 一直留係嗰間旅店直到比Brienne 遇到。一條伏線交代曬gendry 身世(Brienne 認錯佢係renly )，去向，時代開始混亂失序。成件事好真實好豐富。

都仲未講佢啲同正史冇分别嘅歴史

章法唔只高HBO 兩班。

真？換人咪得
Mountain都換左幾個

屌你老母
Bran Battle of Winterfell做咗啲乜又唔撚講
點解Bran 無啦啦想做皇帝又唔撚講
Night King啲symbols ,動機又唔撚講
Arya學變面究竟有乜撚嘢用？上集騎馬又做乜鳩

Yara第一集又話吹雞幫拖又剩 最尾去咗雲遊Essos返黎選班長
Azor Ahai ,valonqar嗰啲預言又去撚咗邊到
Jon Snow究竟係唔係Targaryen有咩分別 剩係攞黎搞到Dany嬲豬燒城
Tyrion蠢到咁撚樣用黎托柒
傾數嗰度拍撚到好似小學雞選班長咁 你班on9選個明知未來會成城死鳩曬都特鳩登唔撚同你講既人做乜鳩貪佢夠reliable

第二季Quaithe究竟係做咩又唔講
Three eye raven, children of the forest 既歷史又唔講
mad king點解went mad又唔講
first man 點阻止white walker 又冇講

我屌你老母 舖綫舖撚到天花龍鳳最尾乜撚嘢都唔撚用 你舖黎托柒

我屌你老母啊d&d

係
Grey worm突然出現喺樓梯頂已經搞笑
之後又講this is not enough

唔太知佢個角色發生咩事
目的、行為、動機都睇到一頭霧水

最後一齊bbq個觀感就fit哂

劇情上tvb都好過呢集啦
同強劍最後出龜波氣功同一level

好撚差👎🏻

我想問jon最尾跟住 tormund班人出去外面做咩？又話jon要做night watch ge?跟fd走左去玩都得咁撚兒戲？greyworm俾人撚左

唔知點解見到你個名笑左笑

搞到我以為睇左刪減版

得返6國

最撚難頂係d&d扭曲晒所有角色性格特質

點諗到肥佬十年都寫唔完個故仔

Bran: chaos is a ladder

點諗到果兩條友仔智商原來咁低
求其係街執個乞衣俾哂咁多本書佢睇
再叫佢寫
都寫得好過佢地啦

只睇過第一季，見你地話最終季爛到咁，可以唔使睇?

睇到第六季 唔好再睇

明明寫到bran先知咁 開親聲都懶看透世事
你老味問drogon去咗邊個下真係屌出聲

一套劇俾最尾個集搞到爛透

頭7季好睇

個結局ok,點都係要埋尾，差係之前幾集d佈局同細節

第7季都已經奇奇怪怪

屌果兩條撚樣wfc嘅態度先最撚嬲
以為自己好撚勁surprise到啲觀眾
所謂surprise就係全部人設推翻晒，邏輯唔要，伏筆唔鳩理，剩低嘅就kind of forgot，我真係頂佢哋個肺

一套公認神劇最後一季痴咗線
如果你唔介意劇情
其他嘢例如拍攝，演員，美術，配樂，後製都好正

咩呀，都話係歷史書，過去先知到，未來唔知

要求重拍

南方無心樹，呢點俾佢岩啦

邊度可以聯署屌柒D&D

我屌 岩岩睇完
啲劇情仲暴走過愛回家
Jon成個傻仔咁，由頭到尾都比人點黎點去

搞咁耐，原來就係壞咗嘅Bran處心積慮，取而代之

係咪得我對今集零期望d&d會拍到啲咩
所以覺得今集可以接受

free rider之王

有無人覺得輪椅仔最後都john 講野個下好奸

真係on撚79,一路睇一路吊

Night king 同龍母
死人同活人的最強
都敵不過一把刀仔
我屌

好撚失望真係，俾著你係灰蟲子同龍女班手下，個女王俾人殺左，仲得閒同人選王？ 仲唔打大交？
其他野上面好多爸打都提左，白馬又係做乜9.,etc
一個咁好ge劇 最後一季仲衰撚過tvb

忍人到S8 e2
然後腦補啦

啱呀，真係好膠本身仲以為grey worm會斬jon
snow幫龍女復仇，點知送番長城就算
仲要而家都無threat，番長城做乜鳩

係…如果強行扭曲就叫驚喜？我驚你老母呀！咁鋪墊鋪成8年鋪黎托撚？D&D食撚屎啦

成集最深刻就係呢個畫面
永遠懷念Daenerys Targaryen

最後都有好多首尾呼應，其實ok 。 john返去做night watch 真心寫得好

屌你隻白馬
我以為arya bb會同龍母打返場勁

仲有我
都係base on零期待

龍媽死咗Dothraki班痴線佬仲行街觀光
佢哋個民族唔係講血盟㗎咩認真問

個尾係可以，的確呼應返好多之前既位

NK同BRAN既關係又唔解釋

JON 點解去守城變左出去野外求生 又唔講

感情線又無

tryion條廢柴 叛國可以唔洗死 仲要做首相?

已經完全唔跟歷史同常理

剩係jon snow一條殺queen 已經一定要死

同圭grey worm都應該會直接殺佢

真心，仆街仔同個SNOW ON9完全相反，know everything，但又眼白白由佢發生，最後仲要加句「你以為我為了什麼而來？」我屌你老母

BEST SEASON EVER~

收皮啦屌你

比人點兩點走去殺dany

結局無問題呀
呢個終點應該一早係作者原意
係中間佢地唔識點樣鋪排去呀

係最後都係暗殺龍女，唔係靠身份拎番個皇位，Varys死得好戇鳩

都話無左night watch , night watch 本來係守野人，咁依家大家都fd 哂，仲守咩

話哂都殺左nightking，守衛都識佢係乜水既

班Dothraki剩係打完NK都仲有咁多都已經夠唔make sense啦本身存在已經係一個問題，都未講佢哋之後做乜嘢#haha#d

作者意向係咁冇問題，但扭曲晒角色性格又合理？明明三四季先拍得完既劇情強行6集收隊，我真係寧撚願佢咪撚拍

jon係條街同多狗擦身而過+灰蟲望佢果野
以為會有plot twist暗殺jon
結果都係合家歡大結局

衰撚過TVB，血盟、無垢誓死效忠既設定冇撚晒，前面又鋪到佢地幾撚忠，我呸

睇到Cersei爆城係最佳選擇
第7季係OK啦, 仲可以睇
第8季頭3集叫做可以睇, 唔睇都冇損失
尾3集就係睇嚟虐待自己

已經無力屌 當S8無睇過

grey worm最後都變埋和平撚先慘

唉

其實我唔介意等多一年

比D好野黎好過

四個字：
don't know do what

影哂全部人之後既改變，點解又唔影埋條龍
d&d好撚仆街，比啲空間人地想像下都唔得

坦白講完係要咁完，只可以講佢上幾集做得差，一來真係唔講篇幅太急，二來好多無關痛癢劇情，不如節奏快d，twist 多下

寧願最尾比個幾秒shot我
Bran變blue eye

守住Brienne 唔好比tormund食左

都係果句

趕住拍

好明顯無請班fans consultant 討論過劇情

今集無inside the episode? 定唔撚敢出?

寧願最尾比個幾秒shot我
Bran 變番細路訓醒

我都期待緊

明明上一幕同Tyrion傾嗰陣Jon好似仲猶豫不決
Dany都冇表現出之前咁強硬，又冇（未）提到Stark sisters肯唔肯bend the knee
Jon失驚無神就下到咁大決心隊冧Dany 呢幕真係令人覺得好撚兒戲，趕收工咁
就算想拍到幾唯美都補救唔到

已出一分力投票已夠重拍

如果拍到佢果種迫於無奈殺左龍老母之後生無可戀抱住條屍退隱北部會好好多

之前講到brienne效忠lady stark會保護stark兩姊妹
點解又做咗Kingsguard

影埋條龍，再加bran blue eye 咁就真係去s9啦

好認同 jon由唔殺到殺個心境

完全無提及

有 佢係Targaryen 令varys 要死
除此之外 無影響

原作者講到明唔會認套劇
套書先係親生仔

都唔係嘅 如果佢唔係Targaryen未必會出手殺Dany

Jon其實連燒King’s Landing都說服左自己係Queen’s decision
佢最後都係驚自己個身份會害左Sansa Arya先的起心肝落手啫

真係講咗兩句就說服到
明明屠完城都仲猶豫

呢個幾好

Jon 心路歷程: tyrion又講得岩wo,都係殺左佢先

唔係幾接受到追左幾年既劇變左咁

想點撚樣

差在未一齊出黎BBQ

如果Dany繼續偏執落去
例如燒死多幾個唔肯bend the knee既家族，又或者搞鳩the north，繼續濫殺平民
跟住Jon先殺死Dany
咁好似合理啲

Jon所有嘢都好似逆來順受咁
由一出世做bastard開始
之後入night’s watch
好似咩都係形勢所逼之下做‘選擇’

龍母同紅女巫對波都好正
margery好靚女, 但對波好柒

佢臨尾仲話少咁個情報總管 佢咪係囉
知道哂結局唔出聲 然後踢走Jon heir to the iron throne 自己坐正

Dllm jon比人講兩句就殺龍母
龍母變mad之前又成碌柒咁on99

最撚好笑係龍女中刀 野都講唔到 2秒就死 屌snow一句都屌唔到 咩料呀 但算撚數 d&d都係死撚左去

見到自己登基

一直以為Jon snow 就係ice and fire 嘅化身
加上佢嘅身分係真正繼承人又好心地
以為佢會回頭是岸停止I don’t want it
再唔係就重新洗牌再開game
先有個種權力流轉嘅感覺

但最戇鳩係bran做king
仲要係the broken
唔係好明佢何德何能做king

Jamie 都唔使死啦

嘩 DLLM
winter is coming
come 咗七季
你老母落唔夠幾日雪
依家 north of the wall 生草
睇咗劇透仲以為冇咩好嬲
我又輸咗俾 D&D

屌之前啲人仲估Bran最後對眼會變藍色
跟住又有傳最後一幕係beyond the wall有野人死咗，出現螺旋圖案
是但一個theory都有趣過而家呢個
而家只能夠話係happy ending，有個（望落係）明君咁囉
a dream of spring嘛

fake news

老老柒柒，如果今季唔完，然後寫輪椅仔係奸，應該會好好睇

各位期待下westworld好過

Tyrion話故事夠好就得
但其實同啲人民或後世講佢跛咗之後做咗three eyed raven
啲人聽得明咩

垃圾都冇人有
Greyworm唔殺jon snow仲交比7國貴族決定真係笑到我傻

有冇人原本諗住埋 S1-S8 box set 但依家冇晒興趣

殘廢者布蘭
去到最尾一集都要咁玩鳩佢

笑到標眼水
一早就要咁啦 唔係咩叫Game of thrones

尾二唔錯

呢個正

Reed

如果佢寫得好既話 基本可以再打場內戰 不過起碼花好多集

最終季好爛

第八季真係痴撚線

根本至少係向呢個方向發展...

睇完今集，就會發覺上集個ayra 視覺係幾on9 有咩用，點解係arya

arya殺龍母，灰蟲想殺arya而同Jon互砍，隊冧灰蟲之後再講jon 歸隱仲好喇。

cls結局

me

屌 我諗左陣自己個名咩事
之後都笑撚左

都唔係既
wildlings (love)同night's watch (duty)之間揀咗duty
同Mance deal，之後又會同wildlings並肩作戰，俾佢哋入長城以南
選擇唔幫Stannis 等等

聯署redo同屌柒d&d
已經有過百二萬人signed
推多啲人sign啦

我覺得最合理係dany 殺Jon snow 之後比Jon 反殺。因為Jon 殺dany 嘅理由太薄弱………Ramsay 投左降sansa 都要行犬刑夠mad 啦，又唔睇Jon 殺佢………

反而dany 有一萬個理由殺Jon ，係dany 問佢愛唔愛佢之後Jon 就應該一刀插落去，Jon 真心覺得dany 冇得求要殺佢，第一次叫Dracarys。dany ,iron throne ,Jon 燒成一體。真正BBQ ending

算唔算爛尾

仲以為鋪arya去殺Dany啦，吖點知係know nothing殺，Arya上集果part做咁撚長托柒咩

會出一個長篇嘅documentary

根本好多野都冇交待
KN 個符號
前後幾季都提過既Azor Ahai
Arya 會殺既green eye
全部爛尾
我絕對唔信呢個係George rr Martin 想既結局

個幕係想show一鏡到尾
但係wfc 呀, 變左垃圾劇

畀jon轟烈咁死埋去好過
好過而家成條柒頭咁喺度獻世

bronn 最後竟然出現係個垃圾sense,都幾失望，佢個角色根本勁大發揮空間，程度比得上little finger

誤導你以為殺green eye=殺龍母 最後仲要無左回事啦
D&D兩條弱智根本以為plot twist=玩鳩觀眾

The longest winter they can have

最唔滿意係bran 做左 king.
之前明明話咩都唔care,
突然又話我搞禁耐你覺得為咩,, 狗撚到呢...

jon 條私生子線浪費曬...
我仲諗住佢會控到條龍..
點知佢走撚左

好撚垃圾.... :(

咪係，我仲諗住又係arya 咁悶，點知仲衰，唔關事

kit: disappointing!

BRAN 本身都好強調JON係HEIR TO THE IRON THRONE
所以DANY要讓位 人人都係咁諗 而且勸JON去推翻DANY

但最後個結局

jon垃圾到冇人有
俾dwarf講2句就殺左dany

其實屠城又點 戰爭係咁架啦
老人 細路 婦女死又點 佢地條命就矜貴過前線d兵?

兩條on9仲成日喺Inside the episode打飛機

本身都好期待個Documentary
睇完都即刻打機洗腦唔記得左件事

叫佢殺咗自己班o靚先, 班北佬殺平民殺得最high當睇唔到

exactly諗緊同一樣嘢
究竟Sansa爆響口帶嚟咩後果Tyrion都係冇背叛Dany，反而係Varys受死，學Dany話齋咁真係Sansa有份殺死Varys

只能夠講Dany同Jon之間既矛盾加深咗，間接令Dany更加鑽牛角尖
但其他因素，例如Rhaegal同Missandei既死，都依然存在

文長慎入
向西村兄道盡我心聲
權力遊戲絕對係推薦畀仇家睇o既美劇首選。
咁就可以嘥咗人哋80個鐘頭

btw 同埋想講點解龍母打完nk ,一集比一集多兵，今集多到，又話死左好多，生仔呀

最撚搞笑係去到最後同你講一切都唔重要, 因為已經變咗小圈子揀邊個做國王
真係屌佢老母臭閪

[閒聊] GoT S08E06 很渴嗎?這集怎麼那麼多礦泉水

未必，Jon都似會心甘情願被愛人殺（當年都中咗Ygritte一箭，係Ygritte心軟佢先唔使死）
反而如果Dany搞鳩Sansa/ Arya就難講

Sansa處決Ramsay點可以相提並論？Sansa處決一個人咋喎，唔係搵dreadfort啲人陪葬
而且Ramsay對Sansa施暴過，佢要報仇係合情；
Ramsay又係軍隊首領，要處決佢係合理

其實係crossover緊westworld
全部人都係機械人, 佢地其實只係跟narrative行動
d 水同starbuck都係遊客帶入黎

都估到會過唔到結局，但我估唔撚到連半集都捱唔到
dany bb

比塊地greyworm建立自己屬地笑撚左
係咪唔記得佢無j無後人

唔知 D&D 睇咗幾多套 TVB

大佬你識唔識英文啊

重拍season 8啦仆街

做人易滿足真係好

普通既劇咁樣我都接受到
GOT黎咖 頭幾季真係睇到嘩嘩聲
去到最後好似趕收工咁 真心失望

呢樣真
屌 睇breaking bad要求都高啦 又唔見人地爛尾

最後可唔可以用dragon glass殺龍母
再等drogon送佢去北方
變nightqueen咁完都好丫

之前朋友問權力遊戲講咩 頭幾季用文字講比佢地聽 都話好似好精彩 好好睇
最近同佢地講返第八季劇情 個個都話做乜鬼

Bran或成最大贏家

屌你老母由頭到尾Bran都係反白眼不問世事 同jaime講I’m not that person anymore，最後選King竟然講句咁爆嘅嘢，一嘢推翻晒個人設，編劇個腦係咪塞撚晒啲屎係入面？

不如最後同Concuil開完會，整個close up大特寫奸笑樣俾Bran啦屌你老母

勝利演講既時候
以為Dany 真係嬲咗Jon
點知最後都係咁愛佢

好無奈

兩條友係咪專登寫到咁衰架

FF

Dany同Jon講要解放世界
講到有反對就要燒死對面
貴族又好平民又好
總之就要break the wheel(但係佢又要高高在上)
Jon反對
講講下 dany醒起佢先係throne lawful heir
搶Jon 刀仔想殺jon
Jon同Dany 亂戰
Jon好幾次都有幾會捅死Dany
但係無捅到
失常既Dany 令到場drogon失去理智 狂噴火(書都有類似 主人心情影響左條龍)
燒左iron throne
Jon都錯手殺死Dany

.
.
中間選班長唔識兜
.
.

Jon要上north 做nights watch
Grey worm領頭
Unsullied, dortharaki, dornish, iron born雖然人數唔多
但堅扗焿唔放行
North聯合軍護送北上
（D&D拍呢啲鏡頭應該唔差)
上到咁上下
啲south army太凍跟唔到
但Arya Sansa 都覺得唔夠安全
最尾Tormund黎接走佢
只有north of the wall先會安全

死嗰刻心諗
做乜撚啊？

用cctvb既準則去評今季都唔撚合格啦
點算講得出處理得好

之前我當你趕收工, 有plot holes都算
選班長真係冇離頭
7國回復自治咪一樣break the wheel囉

TYRION, SANSA, BRAN 都係賤人黎
為左推翻DANY 去犧牲JON SNOW
JON SNOW又係ON9仔 完全唔知自己想點

傾緊幾套前傳/外傳，唔知拍唔拍得成
其中一套《The Long Night》，講打white walkers

老老實實 我平時睇開劇定戲都好
睇完個ENDING都會有種久久不能自拔既感覺
覺得好唔捨得
GOT反而想SKIP住睇

而家GOT係爛到令你會憎埋D角色, 因為人設完全係崩撚晒
就算以前LOST結局畀人屌到拆天, 但角色嗰part從來都冇人挑剔過D咩
imdb出名多死忠fans但都得返4.7分

依家搞到 bronn先係真係權力遊戲

其實係咪有咩內幕權力鬥爭
肥佬GRRM唔肯幫Dumb&Dumber寫劇本 所以有心整臭GOT個名
而肥佬GRRM就坐定粒六 本書寫個靚好多既結局等套書大賣

一路行軍一路捉人黎閹

subverting expectations
班 dothraki 直行直過好似見 jon snow 唔到咁

仲要比Jon做Nightswatch... 灰蟲都唔係Westeros 人...

拖左咁多年既一本書,
劇爛左, 你估唔影響佢本書?
就算佢真係出到, 大家都抱有懷疑啦
書再爛一次真心係二次傷害

寧願開放式結局仲好
你寫唔掂咪日後等其他人寫囉

唔係幾明點解打完nightking啲unsullied 越變越多⋯
Dany插咗一刀連一句野都唔講
Bran仲要話其實佢一早就等緊坐上去做
明明自己一開始話咩權利都唔要

重有 lord of the light
kinvara
點解得 jon 同 beric 可以復活
robert strong 點做出嚟
乜柒都冇交代過

我想講一個我接受到既人設
但我發現個個都咁ON9..

hound應該算最正常個個?

如果你唔睇d衰嘢
其實套劇都拍得好好架

頭幾季精彩絕倫
後幾季慘絕人寰

最尾jon咁樣行出去姐係咩意思?

去緊斬d&d老母

純粹D&D想俾個final shot佢，唔好深究了

條隊由香港IFC排到巴基斯坦
Dumb&Dumber老母真係好慘

話比你知 完~~~~~~~~

ser fdzone, podrick 都冇事

最尾一集根本on9
第5集加多十分鐘jon見完imp直接殺咗龍媽咪算囉
最尾一集大部份時間都係講啲垃圾
唔重要嘅嘢
睇完成集心諗我到底睇咗啲咩

屌垃圾到唔想講野
睇左乜撚嘢

D&D一味係到subvert expectation等你估唔到, 咁樣我諗如果D fans一個theory都冇諗過可能套劇就唔會爛！
DLLM 有冇腦架? 睇下the last jedi拍到咁比人屌到上天花板，完全唔理人設, 仲去subvert，HBO揸旗果個盲架?

估唔到就一定好睇既? 睇下endgame D人咪估到time machine，一樣好睇 (老實講GoT應該係要高質過Infinity War)

屌你老母真係好撚嬲！

懶醒!

叻唔切!

祝你早日比人炒魷魚!

臨尾騎騎下馬無啦啦起歌 都on撚99
應該有半集都係tyrion / jon on99行黎行去無意義

開頭嘅幾季幾值得睇嘅
曾經好過都好

爛撚左尾啊
遲下dnd仲話拍星戰

第八季完美破壞前7季嘅成長

拍佢老味呀, disney唔轉人唔撚睇呀

d&d2條仆街拍拍囉柚趕收工
實抵制2條撚樣拍既starwars

條隊起碼百幾萬人

致親愛的D&D

其實重拍嘅機會大唔大？

拍到咁衰既唯一好處係
若果最後GRRM寫得完出到書,而有唔同/更好既結局
我會即刻買黎睇,抹走最後呢兩季

同一條Q 係最後一季用兩次
Night King (冰）一刀死
龍母（火）又係一刀死
套劇不如改名做 刀仔遊戲 Game of Dagger

第一集都條Night watchers出牆外

無可能啦
star wars 8仲多人屌仲大反應啦
破壞咗主角幾廿年嘅legacy
咪一樣繼續拍當無事

我信會出電影版cap下水 同埋咁樣完法hbo實比班fans屌到老母都唔認得一定要補飛

為呼應而呼應 完全無意義

佢唔出果下屌鬼

鋪左咁耐既nk咁撚快死都算，cersei又一集ko完全被屌打，前果幾集仲話乜柒大象有得打下，最後仲要黑化龍母
got劇情一向都係估你唔到，但唔代表鳩黎鳩作嫁，我屌

從來got 死人都唔係問題, 但要合情合理囉屌

Cersei 2.0

以為有得打下*

有冇人知bran第3集反白眼究竟做左乜野嚟？

有呼應係好事
但係中間啲嘢好撚on9
Jon 成季都係白痴仔跟住人地條尾，無哂前幾季嘅決斷力同批判思考

睇下d&d老母係邊

臨死前睇下風景，點知細妹開外掛識隱術

仲有上一集隻白馬

jm9
我都唔講Jon 捅死Daenerys 嗰下有幾突兀

但幾個人圍住選主席jm9
呢個情況應該Grey Worm做啦，手執重兵
仲俾Tyrion講咁多癈話
Grey warm 都生唔到仔啦
論戰功一定係Grey Worm唔係Bran啦

edmure
由頭廢撚到尾

咁大家仲會唔會睇前傳

JON算唔算係被人利用完既Condom

廿幾歲開始拍
依家都三字頭

既然Bran預視到一切，咁Daenerys 黑化都係佢爆Jon身世做成
佢又無兵，憑咩坐皇位

屌，成件事真係好弱智

以後咁選皇帝咪仲多仗打，唔係真係以為high lords之間咁民主嘛
到時咪邊個掌頭大邊個坐皇位
Tyrion有無咁弱智

佢企出黎個陣我唔認得佢..

有冇人發現龍媽一過撚咗海果D所謂D隊友全部都係狗闣來

成班友係到玩攻心計最後過橋抽板

話你知編劇個腦生撚咗草

自己攞黎柒
I dont know...She is my queen... i dont know
輪迴咗6集，最後尾都係柒柒下返去Night Watch做和尚

好靚

我上年睇呢個trailer ，不知幾期待幾多幻想,而家

追咗咁多年 俾啲咁嘅人我 好失望啊

佢死嗰下好心痛
付出咁多得個吉

Team Daenerys!!!佢根本係俾身邊人害死
最大罪人係無能Jon Snow同弱智Tyrion

前傳 grrm 揸旗

Sit down

成季個劇情重點當係死NK,Cersei,同龍母
得6集加埋7,8個鐘去講,重要有1,2,4集係閒hea既
即係3集交代點樣死3個鋪左咁多年既角色,仲要可能自己走下扭下橋
分開3季就差唔多

等如試下第三季兩集就red wedding唔係鋪成季

身邊冇個好人

最忠心真係得Friendzone同東面果D人

你睇下你

d時間一開始講到幾長幾長
其實集集一開波都係有十幾分鐘掃哂全部角色一次又無對白

D D依家得罪晒全世界人，會唔會招惹殺身之禍

打完都建立唔到一個良好政治制度
之後啲high lords一定打生打死爭皇位
咁我寧願Daenerys 變暴軍解放全世
起碼有個超強權個局勢會穩定啲

個預告睇到我心好痛
以前一幕幕好深刻係心中

Jon真係好撚廢
完全冇主見，永遠做埋d on9決定

我呢排會留意下新聞
睇下有無人寄刀片俾呢兩條粉腸

哇屌
個trailer咁撚正

岩呀
對龍媽忠心個啲不知幾好待遇

去撚到今季無撚左個腦
以前野仔戰 唔夠打都要打個份魅力無晒

我提議，Grey Worm處死Tyrion同Jon，自己做皇帝，繼承Daenerys 遺願！
有無人和議？

Sansa 反對？好，北方欠Unsullied 同Dorthraki 人情，割地賠款之後你咪獨立囉

冇眼睇

Unsullied 同 Dothraki 唔係唔作反呀嘛 ，屌
Grey Worm 睇住Tyrion 呢個死叛徒無事咁都唔反？
班Dothraki 就咁由佢跛仔做皇帝？
憑乜？？？

dany第一次岀場果幕真係靚到仙女咁

grey worm上一秒殺紅眼但下一秒仲好理性咁將jon snow prisoner...你不如寫grey殺埋jon算啦

屌，Daenerys 死左一定係有兵權嘅人，即係Grey Worm做皇帝㗎啦

Sansa有少少Northerners 都可以獨立

俾Bran 做皇帝咩玩法

正路一定係有兵權副手做
兵同主將嘅關係好緊要，睇聽邊個支笛
Bran跟本壓唔住啲人

無刪減 之前有人解釋過 係轉咗格式 所以秒數唔同咗

Jon 都可以翻生，點解Dany唔得？
快D翻生變翻正常人打殘Bran同Sansa 啦

tyrion 話demand trail by combat仲震撼過佢攞cg推砌岀黎既鏡頭
都唔知做乜鳩拍埋d冇內容又懶係靚既鐘頭做乜

好想一把火燒左HBO
睇左咁多年俾啲咁嘅垃圾我。。。

我唔明北境憑咩可以獨立

就係因為佢地打過NK?

屌，仆街Jon Snow殺完人之後仲話doesn’t feel right
你殺人之前又唔諗下？

Tyrion仲要話ask me after 10 years.
我幫你答埋都得，high lords為咗係bran死之後做皇帝，各自積累實力，係邊境搞搞陣
跟住又打㗎啦
到時Tyrion又要諗自己有無撐錯人

支持Grey Worm做皇帝
為無鳩者同奴隸平權
All hail King Grey Worm!!

Greyworm唔怕死

但拎Jon出去城外講數

睇完

Bran果句「不然我撐到現在是為了甚麼」真係全集精華
睇到我笑出黎，原來咁大權力慾望
全劇最強權鬥角色，勁過littlefinger，收割王位，最大贏家

HBO我求下你係啲演員老之前重拍啦，好唔好

我真係接受唔到

邊個做King 都好，logical就得㗎啦

DLLM, Brienne仲要幫Jaime寫歷史書
係咪玩呀

呢一個好似係咪想呼應返season 3定4 Joffrey 串Jaime 果頁好空冇乜野寫果到

就算係都唔係Brienne寫
中出即飛喎

之前又話已經唔係Bran Stark, 係3ER, 咁而家算點？其實話佢又係唔多講嘢咁"唔" 一聲都得啫，懶醒咁講句"你以為我捱咁耐為乜呀？" 令我覺得Bran係一個仆街。

呢集嘅bran明顯多咗嘢講同無咗嗰個雲遊太空嘅感覺，原來就係要等到贏哂之後真正嘅Bran先出返嚟

貴族選國王其實有先例，神聖羅馬帝國就係咁
有票嗰班叫選帝侯

aegon有濫殺咩？

收刀片啦屌你老母，仲爛撚過tvb d 劇，我都唔知自己曬左成粒鐘睇左d 咩

無錯，呢個政治制度只有兩個結果
一）君主死後貴族爭權，打仗
二）貴族為爭權搞搞震，君主下令削權，貴族不服，又打

結論：Tyrion on99又出錯計

啱啱睇完，都唔知叫好睇定唔好睇
總之冇乜感覺

Green eyes 又唔係dan又唔係Cersei 咁一定係d&d 老母

但Jon嗰時係因為Melisandre 幫佢返生喎。

仲有Gendry, 見到Arya 無反應 🙄

龍可以由石蛋出世嗰到其實都有魔法，而且唔使lord of light 嘅魔法

Drogon可唔可以帶老母去搵高人復活

留意返英國係點合併既，其實佢背景係玫瑰戰爭

屌，D&D完全無視之前啲預言

之前係north又話無權力慾望而家人地叫佢做王就做！cls套野！

係都ok.
就連龍母死我都無感覺，但見到drogon自己飛走就覺得佢好慘，無哂親人

無嫁，d人物設定得啖笑，一集已經可以突然轉變，上集jamie屌完大山婆，下集就變返s1果個自私撚

果度我大笑左 原來佢儲心積累左咁耐
留意番佢對住Jon 個表情 同埋開完會走果下個笑容
真係一副人生贏家既臉容
以前d人打生打死為左坐鐵王座
而家Bran 有移動木王座
終於明點解night king 殺佢 都坐定粒六唔驚
條友根本一早睇到自己做國王

如果佢比人暗殺會唔會冇左人類歷史同記憶？
定係一定要NK殺先計

明知自己死唔去坐定粒六，好心佢就叫Theon避一避啦

屌 選皇帝果part變左do姐話事

tyrion 搞talk show

上個post講左我自己覺得無交代嘅嘢同唔合理嘅位，而家再睇多次咁多位巴打嘅comment, 啲唔合理嘅位越黎越多，整左個總結，歡迎咁多位巴打繼續加落去

無交代嘅位：
1. Night king 嘅目的究竟喺咩，點解要殺哂所有人，特別要殺bran， Arya又喺點樣喺咁多whitewalker 面前埋到nightking 身，完全無交代到

2. 馬撚最後點樣？跟unsullied 去Naath? 返去Essos? 定留喺Westeros?

3. Qyburn 做左啲咩令The mountain 變左喪屍？

4. Lord of the light 究竟喺做咩？點解復活到無旗兄弟會個個人同Jon snow ?

5. 關於cersei嘅預言差唔多全部實現哂，差佢會俾自己嘅兄弟所殺，結果D&D唔記得左？

6. 關於azor ahai嘅預言又喺唔記得左？

7. Red woman嘅背景喺點，一個老女人點解可以用魔法變後生，打敗night king 之後點解又要化灰死左？

8. 龍母屠城個陣啲wildfire彈出黎喺做乜，無人交代亦都無人估到

唔合理嘅位：
1. 龍母真喺黑化得太快，唔明做乜要無啦啦屠城唔喺話唔俾你黑化，但可以俾多啲位去講

2. Ser davos 明明話唔識打 但攻kings Landing 企左喺前線打

3. Tyrion 嚴重弱智化，講乜就錯乜，搞到龍母喺咁輸，喺搞到龍母黑化嘅幕後黑手，最後仲要betray 埋佢，我真喺屌你老母

4. Jamie 唔知做乜要同大山婆卜嘢，卜完又返去搵cersei，cersei一開始又搵bronn殺Jamie,最後又攬埋一齊死，好矛盾

5. S8E3 明明刻畫到死哂啲人，結果unsullied 同馬撚嘅E5 E6 好似仲多左咁

6. 推Bran做king 又喺唔合理，佢憑咩？ 就單憑Tyrion 講個兩句就做到？

7. 以馬撚同unsullied 嘅性格同對龍母嘅忠誠，仲要dany講過話所有嘅dotharki都喺佢嘅血盟衛，而血盟衛喺一定會為自己嘅王報仇，然後自殺，佢地會放過Jon snow 同Tyrion?

8. S7 捉彊屍同搵Dany 幫手個時間線完全唔合理

9. Bronn 真喺做左master of coin 同lord of high garden, 都喺個句，憑咩

10. Jon snow 嘅性格原本就好淋，原本說服左自己dany屠城喺有佢嘅理由，結果俾tyrion講幾句就一刀桶死自己心愛嘅人？會唔會兒戲左啲？

11. Bran 一路都講到自己無欲無求，但無啦啦又好似好有野心咁，但又無好明顯咁表達到佢喺奸，好似巴打咁講佢最後turn blue eye 成件事即刻make sense 左

12. Iron fleet 嘅箭第一次用就連中三箭，射死左Rhaegel，但攻kings landing drogon 可以咁輕鬆閃開哂？

13. 處死Verys個幕又喺做乜鳩，龍母乜都未做，verys 已經要背叛佢

14. Jon snow 同grey worm 講完嘢無耐，grey worm 個度仲處死緊Lannister士兵，轉頭就出現左喺Dany隔離

15. S8E4 龍母同cersei講數，龍母得咁少unsullied 喺度保護佢，以cersei不擇手段嘅性格（一嘢用wildfire炸死成個教堂嘅人） 個下唔趁機出兵殺死dany?

16. 守喺cersei隔離個班全班kingsguard 黎，俾hound 一下秒殺哂？

17. 龍母犧牲左條龍，一半嘅軍隊幫你地班仆街打走whitewalker， 結果成班完全唔感恩 仲要betray佢， 成班人無一個識感恩？

睇完啦終於 依9年睇過既野 一切都化為回憶 即刻爛尾唔爛尾 擺係心到

唔好話小弟吹毛求疵，D&D你有幾個唔合理嘅位都算，而家你有十幾二十個， 真喺屌你老母

應該任何人殺都無左 除非咁岩又有三眼烏鴉覺醒

咁好on9
Westeros啲皇帝都好快死

Night king 或成最大贏家

好想知班馬撚最後點
打nk果陣做死士先鋒送頭,dany上iron throne 又冇封賞佢地任何野,到最後佢地捧既女王比人捅死左又冇出黎講兩句
一諗起佢地佔領左king's landing嘈喧巴閉也文也武就想笑

其實條龍唔係擔走咗DANEARYS條屍咩，點解其他人會知道咁清楚係JON snow插把刀入心

仲有Brienne係效忠the Stark daughters，有乜理由佢留係Kong’s landing，而唔係扶助Sansa

其實Sam都無乜理由係Kong’s landing
佢一向都係跟開Jon

Arya 暗殺，Qyburn點整Mountain,lord of light 點返生人嗰度我覺得ok, 呢個故事係有魔法同有啲fantasy 咁，紅女巫生隻鬼出嚟殺人又接受到，Arya就咁鋪塊面皮喺面就可以變咗第二個人去殺Frey又接受到，咁Arya 超快咁閃出嚟殺NK 同Qyburn 有個古怪lab研究隻怪物出嚟都唔多洗特別要合乎咩正常嘅物理邏輯啦。

7. red woman嘅使命完咗就死得，信lord of light 嘛，你當lord of light 真係神囉

7. jon snow 係好淋，佢去搵dany一開始都好似唔係好肯定係咪要殺佢，但佢地嘅對答，例如dany唔肯放過tyrion, 令jon覺得dany真係short上腦，唔殺唔得

其他我同意你呀，Dothraki 點會順攤唔報仇？Bran原來係乜都知，要人地死哂佢先現出佢想做王嘅私心。Bronn憑咩做到咁多個位？highgarden啲人會服佢咩？所有人利用完Dany 搣 Lannister之後就話Dany 屠城唔啱，其實佢地自己唔好得幾多啦。明明佢地都無乜做過野，dorne 同 Arryn 何德何能出嚟指手劃腳講邊個可以做王？就連the North都唔得呀，佢地全部人一齊出嚟執死雞，恰Grey Worm 無領導能力同人多蝦人少。根本無好似tyrion 其中一句說服Grey Worm所講嘅"break the wheel".

仲有之前明明話Dany管唔住三條龍燒牧羊人細路
後來又做乜管得住
Meereen 被人攻擊嗰陣兩條細龍又識越獄，咁佢哋做乜唔一早走

打night king北方多咗兩支軍隊加三條龍，又無講佢哋食乜
打完仲有資源大吃大喝

Yara全程唔知去咗邊

其實dany係咪識開技復活 明明打完night king 已經得番d殘兵敗將 轉過撚頭隊軍隊多人到打杖之前咁

笑左

就係因為Bran睇左咁多野，所以佢先最明白個Game點玩。

2倍速黎睇都厭慢

上黎睇左劇透先睇
已經知龍母會死
點知睇果陣講講下野無啦啦就插死佢
睇到我大叫左出黎
乜撚野事on99

肥仔sam一向仆街黎
第三季屌見到white walker果陣比人掉低
轉個頭咪掉班兄弟帶女走

咀緊喎嗰時
我嗰時係諗緊，唔係話Jon 接受唔到佢係阿姨嘅咩

條龍其實做乜唔噴Jon snow

垃鳩圾

成套垃圾

睇完3，，4，5估到佢一定係垃圾，無失望 滿意

嬲撚到

S7: bend the knees
S8: I don’t want it, she’s my queen

Agger

救世主（一次Night King，一次Dany）
比人扔去世界盡頭

Dd囉

成季都崩壞

Dklm 可能愛回家都寫得好過佢

佢以為張凳插死左dany

全部除晒帽先戇鳩鳩

仆街死啦grey worm好撚柒樣衰黑人憎

all hail bran the broken

係咪得我由頭到尾都幾鍾意grey worm 覺得佢同miss sunday好襯 雖然都預左唔會有好結果

肥西發左達 擺明唔會出

第6 7季冇書跟都未柒成咁
懷疑dumb&dumber專登鳩寫 快快手完左佢去拍star wars

Fucking agger

交代一句sansa叫佢留底陪bran都好啊
乜鳩都冇提 就咁hea過

根本就係，hbo原本打算拍十季

班馬撚去哂邊？提都冇提

慘

寄刀片

Grey Worm 真係呢 人地殺左你事頭婆 咁都放過佢地
你一開始放過個班人都話可以理解 但係你唔放過即係認同龍母既做法啦
咁好心你就同佢報仇啦誅九族 有哂成堆軍權仲比殺人兇手簡國王嚟管你
馬民又係 明明呢班先係成個國家既炸彈 無女王仲有邊個管佢地
其他都廢事講

唔想重睇 但我記得多恩個女皇應該未死？ 應該重係監獄？

成個season重複性好高
唔係完整repeat一次之前出現過嘅對白就叫呼應架

bran果句對白真係好嬲屌 姐係佢由得咁多人犧牲造自己王

根本bran 個角色就係尾機
佢由做咗three eyed raven 開始已經知自己會做皇帝
一直扮撚晒野喺度睇戲睇足咁多集
而家終於明點解啲喪屍殺到埋身佢都無動於衷

根本之前已經拍爛左 而家點埋尾都唔會好

其實連唯一講得通 有可能支持bran既north自己都唔撚ok bran做king
其他六個有撚可能ok

無諗到會爛到咁

I AM SOMETHING ELSE NOW

last word都懶得寫....D&D廢到

7國有4國係北境d人點玩

鐘意還鐘意，佢最尾真係盲撐到一個點

Bran

想去d&d屋企門口示威

咁樣嘅劇本，分多幾集去拍可能會好啲
乜都去得好突然

IMDB comment:

Dear D&D,

Never write anything ever again.

Yours sincerely,

Everyone

屌 d重要角色好多都死得好撚求其

imdb 啲垃圾打手都頂唔過群情洶湧

好心痛 神劇毀於一旦

我都想講
根本影響唔大

jon一定會好蠢咁講出嚟

動畫撚習慣晒啦
first time.jpg

話說有冇人同我一樣諗緊最尾Dany其實係somewhere復活，或者變咗blue eyes，又或者係north見番Jon
總之就唔係咁樣俾人捅完一野就領便當

jon snow 復活係為左殺龍母? on9到爆

I KILLED MY QUEEN, I DONT WANT IT

有聲

開頭用10分鐘講tyrion 搵jaime 條屍
屌你老味

根住一副便秘樣
Arya偷左NK個kill count
Jon就偷番Queen個kill count

動畫無演員合約/年紀問題嘛

就算拖到富奸hxh咁最多咪重制，但電視劇就無計了

仲要個嘴臉西到

但你唔係king既家姐

痴線，我一定宣佈獨立
老味閪king家姐大撚哂，一句獨立就獨立

馬撚 kinda remember they are dead now

近排睇youtube先知佢原來唱歌 啲歌都幾好聽

同埋有個位我疑惑左一陣,
本身個個都用COMMON LANGUAGE 叫GREY WORM好似
但今季去到最尾我點解下下都聽到佢地叫佢第2個名既
之後諗左陣先知 原來係用緊ESSOES果隻語言叫佢...

最撚慘係做 production 嗰班，製作左可能係電視史上最高質嘅CG ,場境,畫面，為嘅係一個垃圾劇本

成班lord好似比人打左懵仔針
Yara果頭先話龍老母係佢個queen要殺jon
轉個頭又aye乜鬼野
成場戲都on99咁 唔知以為睇緊笑片

屌啲cast同crew真係好慘
d&d

aoc

bran躺著做king🤡
bran:actually I did nothing🥜
jon:北上好撚凍呀😱
arya:發掘新大陸✈️
sansa:queen of winterfell🍷

small council:
tyrion hand of the king
bron a load of high garden and coins minister
brienne kings guard
sam master
應該加埋gendry baratheron

總結：7
係爛尾但總算完左咪撚再拍了，怕怕😱

呢part對比黎講算正常啦
反而有meme串佢墨水未乾就冚書

arya識魔法隱身唔緊要 , 佢之前都鋪排下話比我知佢有依個技能呀大佬 ... 而家係無啦啦衝出黎暗殺night king. 發生乜事呀

我唔明點解要圍埋傾乜野，無王咪七國自治，突然間個個lord無曬權力慾，又冇人有絕對武力，仲要畀個監犯用個低能理由說服

另外，無垢者都算，Dothraki既Khaleesi畀人殺左就咁算？blood of my blood喎

我諗睇完ep5出黎盲目支持支個推
睇埋ep6應該消失左8成

爆大冷bran sit on iron throne

Danys 個角色慘撚到，解放左奴隸，唔計較老豆係俾 Lannister 殺，覺得Tyrion 有料就俾個 hand of queen 佢做，跟住其實可能只需要用十分鐘就可以喺唔傷平民嘅情況下橫掃紅堡，殺左 Cersei ，rule 7 kingdom ， 我屌你老母，俾season 7 智障化左嘅 Tyrion 說服要用愛與和平嘅方法攞 iron throne ，之後仲要遇上原本就已經係智障嘅 Jon snow ，又說服左去打the dead army 先，仲要我屌你老母去撚到外境捉喪屍俾 Cersei 睇，無撚埋條龍，好啦，做埋啲on9 嘢，ok 我都仲信你 Tyrion 同Jon 兩個on9 嘅advice ，打埋the dead 先，又無左大半嘅軍隊，ok ，到依一刻，都仲係信緊 Jon 同 Tyrion 兩個on9 ，痴撚線，犧牲左咁多嘢之後，依兩條友話反骨就反骨，go mad 都係依兩個傻西迫到咋，咁嘅劇情都有，講唔講撚得通啊我屌尻你 D&D

我覺得jon snow真係好白痴
就算你唔想做king
都唔駛搞到做返night watch
最撚憎大愛撚
係我殺撚左dany再殺埋grey worm
自己做king
啲野交俾hand做
自己攬女得閒打下獵🍷

D & D 會唔會比人寄刀片
真係難為D演員

我覺得Bran 果句: why do you think I came all the way here?
係純搞笑..唔係真係宮心計 以D&D既感覺

睇垃圾就係for the memes

the new king

係
追咗十年
唔笑下好辛苦

NK果度佢想營造個絕望感 所以冇寫Arya點埋身都合理
但如果前面加啲其他人擋住啲white walkers 幫jon突破但jon都救唔同bran
最後先寫arya閃出黎會好睇好多

仲要個樣好似好唔願去,點解要去咁

仆街,咁你隊dany做乜?一定有後果架
人地都話同你一齊做皇,仲要隊絡去
之後到灰蟲又係,都夾住左jon,兵你又有一大堆
明明自己揸緊莊,個一刻一定佢大晒

D&D DLLM

another mistake in the new episode

閹唔乾淨

Jon同Tyrion呢兩條打靶仔真係仆街黎
殺果下我心諗你就算殺左龍女
佢手下仲有龍、grey worm班軍隊、仲有戰鬥力超強既馬撚
你肯定呢堆人唔會展開復仇再同你地打過仗?你肯定北境夠呢堆人打?
但係龍、grey worm同馬撚又真係唔撚理先得意喎

唔怪得去第個島再黎過 想屌女

D&D 話佢有鳩㗎
有鳩同兩粒分開咗嘅丸

D&D點設我無留意

書寫明係成份切，碌棍加兩粒

灰虫係最大敗筆之一
無端端 帶小惡魔出黎
又比佢UP 你比個犯人帶住走
個犯人意見 你又聽?

大佬呀 個犯黎嫁 你聽個犯講決定邊個係King
係人都知個場 支持龍母既得3個 maybe 更少
講投票一定唔公平 d票一定係stark家族度
你居然話自己無意見 你地揀啦

d&d 究竟係咪當觀眾弱智

我係jon做左king
咪俾晒啲野hand做囉
自己攬女打下獵🍷
1 week 1 meeting
small council:
tyrion hand
onion coins minster
bron war minister
sam master
gendry baratheon consultant and a load
所有國民豐衣足食，開技院、賭場、打闘場

終於明點解有一大班人話要求重拍season8
睇完個結局 我屌你咩 重拍啦
俾人講幾句就插死條女

今集Tyrion 上集arya
我寧願佢用啲時間交待多啲嘢

我想問最尾Jon 陪野人番去，佢望番轉頭有咩意思？

jon最後向後望班野人應該係揀緊女 走左出去都冇人知佢做乜尻啦 生隊足球隊都得 仲爽

nothing 唔洗諗到d&d 有咁深奧

應該好後悔冇聽老太婆講

唔知wow左未
原來GOT 隻game 就出，可以比大家懷緬下

陰謀論啲諗.... tyrion依個時候叫Jon殺龍母...
唔多唔少都係為左自救？
精人出口，笨人出手

最後自己做埋hand of King
jon就做番night watch

點解結局 brienne會去左kings landing做kings guard? 唔係話要守護 House Stark d女架咩?sansa最慘得返自己一個係the north而其他House Stark都叫有d熟人係身邊要重拍啦屌

my watch is ended

Grey worm 明明上一秒想殺戰俘同Jon起爭執，Jon話要去搵Dany傾，Jon動身嗰下Grey worm先啱啱殺緊第一個，點解下一個鏡頭Jon去到搵Dany嗰陣Grey worm已經喺樓梯上面等緊 佢識龍珠瞬間轉移？定Jon盪失路
到上咗樓梯之後Dany藐咗Jon一下根本唔想理佢，之後去到見到個Iron throne又突然好願意同佢講嘢，連自己細個最多識數到20都同佢講

究竟係咪所有嘢斬開晒一舊舊咁去拍、突然諗到想加先拍

其實有一刻覺得龍母個屠城概念同Thanos好接近
果一幕又唔覺得佢痴左線，反而覺得Jon太左膠大愛

愈諗愈覺得jon應該自殺埋先完滿到
留佢一個on99係到know nothing好似仲慘過死
唔係係stark到學到對待背叛者要點做咩
果刻背叛左龍母個內疚感同愛都應該夠動機去自殺

Jon snow都叫有momound同ghost 而sansa咩人都冇曬

有冇人好不滿Tyrion話鐘意龍母果到 咩料呀變左龍母後宮團....

台灣d人已經洗版叫佢做渣男

成班Stark俾人叫白眼狼

如果Jon唔出聲，條屍又唔見左，咁只係唔見左個Queen，可以唔認，都無人證。

第2季真係好正

有一秒 我以為係咁就算

應該一齊死 咁end返而好睇D
橫掂Jon做唔做守夜人 都無咩所謂啦

第一集係同一個位
試過突然隱身見jon snow
不過到第三集果到都係好on9
咁多卒圍住都可以咁

bran 能力係睇到過去，咁過左一秒都係過
咁都勁到仆街，又有烏鴉幫手

好on9當bran做左king
grey worm又返自己鄉下
咪叫返jon回winterfell做king in the north
再唔係加入small council做戰爭大臣
成個small council都係自己人
sam仲做埋master
駛撚去北極咩
好撚憎個編劇🤬

我俾盡2分

屠城有WILDFIRE係正常
當年MAD KING放左好多WILDFIRE係KING'S LANDING周圍
DANY其實負責拆地雷, 好似係.

無鳩者設定太順從
有軍權根本就可以為所欲為
比我就喺擁Bran為王場戲殺晒你班Westeros 權貴
一切由零開始過
無鳩者同馬撚一路解放各城
先叫做繼承到龍母遺志

再喺各地誕生啲有能力對抗嘅人（或者軍隊）出場
咁先寫到後續
而家送走條龍同安插狼家去東南西北
有留白但其他完全唔make sense

無講錯，班Stark憑乜話要殺Dany
人地救過你地北境，幫你地殺埋仇人，最後多謝都冇句就隊死人

今季初步個人感想總結：

兩場大戰戰術佈陣真係好on9

浪費多左時間去左兩場大戰度，一邊黑到睇唔到，另一邊就睇你bbq，兩邊夾埋慳翻半個鐘出黎描寫多d角色仲好

龍母燒晒King's Landing我又唔反感，睇完shame shame shame前後故事已經覺得呢個魔都d人死q晒佢係最好，都係個句，冇時間比落角色度

結局其實幾有grrm風格，但過程真係寫得太差

點解unsullied同馬撚死極都有

其實灰蟲子都有死罪，Queen比人殺死，佢自己最大責任，無保護好個Queen。Hand可以用呢樣野反擊灰蟲子，等佢無咁大聲。
有咩理由Dany可以自己一個人周圍行？正路要交代返Jon來到，Dany叫D兵退下，Jon先殺佢。

同意巴打講 有啲神秘或者魔法嘅位唔使交代，但最起碼night king 一定要交代下啦

到最後選王個方式真係好撚弱智
當比你7國選一個 歷史都有 結果當然又係打大交拎權力
但你做乜又比Sansa 獨立 可以咁既話 Dorne 個Prince 過黎係做乜鳩野
成套野就係呢d唔嚴謹既劇情搞撚死
而家真係當笑話睇開心下算
Grey Worm 竟然放生Tyrion 同Jon
如果有鋪排其實班兵都唔支持屠城咁就講得通少少 但係班兵完全相反而且忠誠於Q龍母
救命 擺明係求撚其寫wor 最後個三集

Night King唔係講佢起源個幾集已經交代晒咩

Tyrion比佢寫到一集比一集on9次次有人同佢講做錯左，唔理照做跟主又後悔話做錯左叫人幫佢執手尾 頭6季都好鐘意呢個角色

Ghost個part

其實我懷疑D&D 搞左個外圍賭局，
而家Bran 做king 同通殺有乜分別？

睇美劇o既亞洲人係高質D
大家睇吓fb/ig
我發覺真係好多鬼佬竟然會覺得滿意
佢地智商應該差過睇開TVB o既師奶

你睇下imdb留言
一樣好多鬼佬屌到出煙

我開頭仲估係肥仔

小惡魔膠UP 話需要一個故事性強既人 做King 灰虫就居然同意

我比1分 係比Ghost既

係, 不過香港係95%人以上屌到出煙
外國可能得都仲有一半人滿意

我有一秒FF過班大帝會聽Sam講搞普選

光之王完左night king就收左皮

淨喺講過children of the forest 製造左night king, 但無解釋到night king 點解想殺哂所有人，特別喺Bran

你係Night king 知道左個結局都想殺跛仔啦

班友笑完肥Sam又唔撚係爭做王
屌你班on9咪仲好笑
想做咪爭過 起碼打場大交先好睇
最後全部aye aye你老母咩

大熱門喎

唔係因為children of the forest 想 用佢NK 殺哂人類咩？而殺得最徹底就係殺人類嘅memory, 即係Bran. 呢啲都係劇入面講嘅。

Sansa最終勝利，北國王位本身世襲，塞外有表哥做王而且戇尻尻，谷地河間係表弟同舅父，西境係哎呀老公仲要係首相，以後點選house stark都玩曬

咁點解要幾千年都唔搞人類
要決定呢一年先搞呀
卡通片都無咁求其啦

應該兩個人係冰天雪地入面一齊葬身火海先應返個主題

Bran 呢個角色真係bug 嚟如果佢全知, 佢使撚問人條龍去左邊使撚自己去搵, 佢本身就係人肉版internet, 直接上電search 下咪得, Arya 都唔使去西邊, 直接上電搵通烏鴉飛過去再話比Arya 知咪得

再者, 根本 Jon 係唔係Targaryen 都唔影響劇情, 鳩up 話佢黑化左Jon 係大愛撚咪殺得囉, 使咩講要同血緣會惹殺機姐, Bran 原本作用就係帶出Jon 係Targaryen, 其實Bran 呢個角色唔使都得啦, 因為係咪Targaryen 根本唔重要第一季俾Jaime 推落樓死撚左佢咪算囉, 夾硬最後要夾佢做King 真係on9 到震

個結局尾場景都on 9屌你！！一代神劇呀。詩史式鉅著尾場其中一幕就係雞蟲圍爐傾起妓院

唉弱智到我諗班演員都好唔甘心

睇完套戲連追POST既動力都冇

Bran 真係... 佢本身個能力都係for 殺NK
NK 都完左, 佢都仲有能力好OP

兼且有理由比佢地話Targaryen死哂 七國重新獨立
唔再有Kings landing 咁咪仲好

跟本班兵都想jon想殺龍母

衰過講故台d故

Aye

Dany最後都想同jon一齊rule 重建新秩序
但jon半日唔夠未諗好就要對撚死自己嘅愛人
試諗下兩個一齊rule 7 kingdoms其實都唔錯

劇情上即係話佢選擇左Duty。

真係除左Drogon同佢地charisma之外睇唔到佢地有咩能力做七國之主

Dany個角色搞到勁慘 到最尾都咁愛廢Jon 就算廢Jon威脅到自己個皇位都想同佢一齊rule... 由第一季開始咩都冇到有兵有龍 明明應該係成長記 廢Jon死過番生後就廢到尾 打NK條線又比左大家估唔到既Arya 最後仲要突然地背叛咁愛自己既人 s8 最好睇真係頭2集bbq.... unsubscribe HBO go先

其實Dany死嗰幕睇得出Jon對Dany係有一定影響力
不過Jon一直都無運用到

當然演員表達出黎既野可能同D&D想表達既唔同

一直都覺得佢係自救先講 Jon snow又蠢到buy到聽佢講 又蠢到唔諗後果 佢殺左dany 邊個rule 7 kingdom? 到時如果又有人爭咪又係war

Always know nothing

老老實實佢咁格硬黑化龍母，我睇完只會覺得佢係悲劇主角，而House Stark同Tyrion係大奸狗

因為森林之子製造夜王個陣
係用黎對付外來入侵既人類
結果連自己都對付埋
三眼烏鴉同夜王 都係舊神力量黎
前者係先知 我諗係天敵黎
但唔覺得bran有做過啲咩

上年個leak劇情仲好睇過今季

tyrion都係一個悲劇, 本來係好多人嘅favourite character, 但而家個個都屌佢老母咁濟

公投國王 我屌你老母 爛撚到

今季真係垃圾到，浪費哂

jamie 咪又係

表面公投
背後大多數都係自己友

明明Jon snow 由做commander 到打ramsay 都好型... 殺反骨仔、力排眾議救wildlings、為報仇夾硬招兵打野仔戰

屌你老味呢兩季成個on9 仔咁，剩係識抖大氣唔出聲，俾人撚唻撚去

有無拎.. 上年唔敢睇... 而架想睇番

Grey worm憑咩話事邊個有罪

講下做得好嘅部分係條龍，幾有靈性
媽媽死咗冇得坐iron throne，你班友仔都冇得坐，於是燒爛張櫈
至於冇燒死jon可能係知佢係Targaryen 血脈

成日都形住依家個劇本大綱係RR求其寫比hbo試水溫，
反正本書未完可以有排改，起碼知道條橋觀眾唔buy，
對佢嚟講冇損失，到時正式出版仲儲多咗人氣追正式結局

講返劇情，殺dany 返night watch唔係唔得，只係個Targaryen blood只係用嚟比Sansa 利用完就冇咗件事
Jon snow真係由頭到尾都you know nothing

Bran the broken仲白痴，我唔識分佢嗰句why do you think I’m here?
究竟係做戲比人睇定真係見到自己做皇帝？
當然亦都係演員問題，仲要陰陰嘴笑
做皇帝都柒過人，叫king bran the broken

另外，Jon snow個title係咪叫queen slayer？

egg your Ch [orange][tea l]good by[/teal][/or Mk ange]c c nvjh v:g. [url]tvgz, vrvf[/url] n c

不嬲都係奸狗

當初唔用佢做hand同幫stark就冇事

黎到呢到我當得個編劇真心勁

最後一季幫之前d所謂奸角一次過洗白晒

神Twist

其實會唔會睇

The game of thrones : house of cards

Stark黑化都合理既，俾人咁搞法
Tyrion個角色真係on9到震
臨尾都仲要聽佢講真係呆左

如果D&D 有本事寫到 house stark 加Tyrion 係有心利用danys 再過橋抽板，我又buy 啊，我屌佢老母，依家係純粹Jon and Tyrion on99

就係夾左佢飛去搵dnd講數

Jon復活，因為佢要聯盟北方同龍女打Night King
Beric復活，因為佢要救Ayra，等Ayra可以刺殺Night King

今季真係唔知做咩
集集都睇見有d位都唔知拍黎做乜 無關痛癢

Jon snow本身廢開 失驚無神走去吉鳩my queen 都數唔到幾多次人地求佢 佢就一句 she is our queen了事

諗撚住比個Bran最後整個奸樣
成王之後處理政事咁 暗示所有野都係佢控制之下 我起碼比合格Ending
屌你老母 佢最後同條龍玩捉依因
做乜撚呀屌

唔係唔Buy，係根本冇鋪排。

Please Disney! Don't hire dumb and dumber for the next Star Wars trilogy!
ako-7924820 May 2019
Acting: Amazing!

Visuals: Amazing!

Music/sound: Amazing!

Writing: WTF?!

第8季黎講 得返條龍同埋GHOST 個性格係最連慣

Just like the whole show, broken

殘體慎入

先唔講之前既有幾唔合理
跟本龍應該燒死Jon snow報仇
即使龍唔燒
Grey worm一捉到就即殺Jon and Tyrion 啦 開咩會姐

點解最後一集可以冇conflict

1分都比多

好彩睇咗劇透
如果直睇套戲應該會嬲到爆炸

Turgon Nudha

冇 fan 睇嘅戲就會俾人 cancel
TV show 唔 serve fans 唔通用嚟俾編劇打飛機咩
好心 D&D 打飛機就自己匿埋打啦

睇清楚啲
佢無話佢地拍得唔垃圾喎

同意, 真係服D&D可以喺最後一季將本身觀眾最同情最鍾意嘅角色變得討厭
Stark一家本來係最大受害者, 個個都同情佢地, 但今季佢地對龍女係好過份, 完全唔明龍女做咗咩 Sansa好似憎佢仲多過cersei, 見佢無咗條龍仲恥笑
Tyrion個角色本來都唔係咩聖人, 就算殺咗老豆觀眾都同情佢鍾意佢, 最後一季左膠上身都唔緊要, 但上一集先忠心耿耿隊死Varys, 今集就慫恿Jon殺龍女; 上集先感情用事幫阿哥放走龍女最大敵人, 今集好意思叫Jon大義滅親.....

我自己咁多季無鍾意過龍女呢個角色, 但睇完結局見佢死得咁膠咁唔抵真心同情

如果係riverdale呢d八婆劇我理撚得佢結局係群交bbq
got係落差太大, 水準直情係跌到負數, 唔屌佢先奇

護航撚最大問題係將觀眾有理有據嘅批評一律歸類為"情節唔啱心水"

我開頭以為D 劇情會再老土D, Drogon 用龍燄燒鳩Jon, Jon 係Targaryen, Targaryen 有防火技燒唔死

Greyworm: Make your choice then.

我:

但睇唔明

成套都亂鳩咁嚟㗎啦。
Bronn 有咩資格做財政大臣呀？
就係為咗搞笑

我估Mad king係好似bran整hodor咁被上手three eyed raven洗腦叫佢要用龍burn them(white walkers) all
然後又係搞亂左佢心智 burn晒自己d敵人
最後想burn晒全城人
被jamie殺遺言都係burn them all

經歷完第5集
都知爛尾 睇咗劇透先 諗撚住會易接受d
唔求好精彩 只少合理就算
屌佢老母係完撚全唔合邏輯同情理
睇完係嬲撚到爆炸

係囉，明明只係兵頭

+1 從來冇鍾意過dany但真係睇唔過眼咁樣屈死佢
tyrion, sansa呢d垃圾又廢又冇貢獻反而有好下場, d&d到底想表達d咩? freerider先係王道?

隊左佢女皇,佢又係領兵
個刻當然係佢話事

屌，睇完你講諗返轉頭

仆你個街係喎 Sansa 咁撚憎Danny 做乜鳩，佢得罪過你d乜？

Night King 未打完已經係咁針住人地

其實係 相信grrm 有講個中心思想係break the wheel 佢老味個兩條智障燒左個iron throne 就當算數 後面投票選王就求撚其
明明有意思就變撚左笑話

因為上一代?

你講得好啱呀, Bran仲唔係freerider之王

d&d: 咁樣代表北境同dany有矛盾, sansa跟過lf而家識玩權謀, 係咪好深奧呢

我屌佢老母, 乜原來LF玩權謀係會當住人閪面+句句頂住晒

對龍女嚟講, tyrion點止又廢又無貢獻, 佢直程係龍女死嘅推手啦
其實話佢一直係team Cersei反而合理, 佢自上季開始每一個決定都係倒龍女米同幫家姐續命, 佢真心繼承到乃父精神: 家族最重要

一季破壞曬大部分build左咁多年既主要角色

現實黎講女人憎女人係唔需要理由 搶左個哎也靚仔阿哥走都可以係一條死罪

覺得佢想顯示north
唔願意效忠north以外既人
但寫到中小學八婆格咁

我理解佢唔想向dany臣服
但佢地家最大仇人唔係cersei咩? 至少都應該同仇敵愾打敗cercei先算啦, 有咩理由見佢無咗條龍Cersei佔上風仲笑得出?

Yara夠有個性, 一開始都唔肯臣服Dany啦, 都無sansa咁大反應
不過Yara最尾又係膠, 明明企dany嗰邊, 見stark家小圈子選個王出嚟佢又服嘅, 又唔見佢話要自治喎

絕對不承認最後個3集，打完NK當完左算

因為佢隊兵目前最多人
應該仲有5萬人

Yara唔係特登過大海投靠Dany咩

但我suppose 大敵當前，乜野house 同house 既因怨，想獨立north 唔該佢放埋一邊先喇，槍頭對外呀，仲話同LF 學滿師

再講, 尋日 tyrion同Jon 講，「你覺得點解 sansa 會爆你個身世比我知呀？！佢想反你個queen 咋」

唔係囉，佢比我個感覺只係 tyrion 行過，佢忍唔住有gossip 野爆比 tyrion 知咋 可能果日掃地果個行過佢都會講，唔好諗到 Sanaa 咁醒識借刀喇！

Yara無船無人, 一獨立就比人收皮

仲ask for independent 添

懷疑佢地一路打kings landing一路捉人黎閹

越打越多人

D&D: 邊個話Unsullied一定要閹人

佢係master of war，咁龍媽內閣淨係得佢一個，咁理論上佢應該係最大，等同hand of the queen。

grey worm 係城見 Jon 叫人停手以為係伏線，諗著佢哋會打一場

有冇盲撐撚仲撐得落 成季睇完真係得淡笑

We kinda forgot unsullied doesn’t have dicks

其實係咪切蛋唔切腸

GOT幾時理論上丫
不嬲都係邊個權勢大嫁啦
Grey worm 最多兵
應該即場開拖啦

從來冇試過睇一集睇得咁辛苦
一路睇一路覺得好撚老尷
剩係想佢快d 完
屌你老母D&D

都有D地方可以贊既。
例如Jon係雪地撞到Dragon個scene，同埋Jon殺Dany個scene都拍得好靚好淒美，有GoT既感覺。
另外Dragon郁下郁下Dany個畫面，都睇到Dragon好傷心咁，拍得幾好。

套戲已經爛到唔想諗前因後果

開爛咗個頭救唔返
討論based on D&d嘅爛劇本都無乜意思

飛住黎睇

套劇喺arya插nk果下已經完咗 未轉下一個鏡頭所以唔知nk係咪真係死咗 (最好未死 舖咗八季唔應該咁死)

on9

笑唔出 好撚嬲

不過諗唔倒NK可以點死太屈機

劇情垃圾成咁效果幾好都無用

Jon 係一個好有honor 同duty 嘅人，佢根本係以Ned 為榜樣，例子：
一，當日佢被説服留係長城冇去幫Robb 。
二，ygritte 做左n 次但最後都可以堅定完成冷手比佢嘅使命。
三，就算可能會比史坦尼斯處死，但都想保住野王嘅尊嚴

佢嘅切定同Ned 係一樣，duty ,honor 第一位，次之family ,再次之愛。我覺得肥佬特登黎反襯翻Ned 嘅高尚。因為只有Jon 一個冇得到Cait 嘅愛，係最似狼嘅狼

sansa 嗰度我9up 嘅，因為dany 真係同mad 差九仗遠……… 但如果佢想殺Jon 就真係黑化啦

好應該要關bran事囉 如果唔係條跛佬無撚用
最好俾多一兩集曝光率先死 最好cersei死先

we kinda forgot....

應返個預言畀azor ahai用光明使者搞掂咪得

光明使者應該淨係驅逐倒佢地返去殺唔倒？

we kinda forgot...

史無前例咁多人比1分
Dumb&dumber幾時上水呢

依家瓦鋼就殺到啦 睇佢點演繹啫

屌，強劍最後一隻起碼係完全咁膠呀，明知佢係做緊膠野，但e6係認真做緊膠野，難睇好多

如果有0一定比0

班lord打生打死都係為權者
dumb and dumber: they kinda forgot their desire

仲要迫住一齊互射

諗下點樣由S7開始重寫好過啦...
1. House Tyrell同Dorne唔應該就咁完...
2. 捉Wights果段重寫啦...屌你小明, 飛機...
3. 其實Tyrion俾Cersei過左一棟都冇問題
當買次教訓. 當Jamie走果陣, 明知冇兵...就應該放走Edmurd Tully.
等riverland有人參與great war...
搞到riverland, dorne, reach好似神隱咁...
當初要勢力平衡先要俾cersei搞死, 我寧願佢地俾nk搞死
輸一場先...真係死晒馬撚, tully (本身已經弱, edmund又on9)
按照之前我諗既battle of trident再對多次,
然後將bran放係Isle of Faces等nk過黎捉...先再黎arya果段.....

瓦鋼本身用龍火同魔法打造，性質上同個啲火炎劍一樣
應該殺唔到，最多都係傷到night king，因為night king根本唔怕火始終龍晶最有效

佢哋一開始加入Danny好似有超過十萬人
之後其實都無點樣真係參戰，由頭到尾都係兩條龍噴呀噴呀
夜王之後合理估計應該都有4-5萬人
Red wedding之後the north 騎兵盡滅，佢哋打完夜王其實都係得返幾千步兵

Unsullied 有10萬？
書寫8000幾人
劇都唔超過10000人

猛咁話上一代比Mad King害得慘

因為頭幾季同依幾季唔係同一條友寫

迪士尼話要炒 D&D 未

咁講不如憎埋Jon, 佢夠係Mad King個孫

我記得淨係s7 jon去龍石島講過一次咋喎

有冇人放唔低got完咗 仲會係咁係youtube睇

sor, 係加埋Dothraki

Teddy

重温一下tyrion demand trail by combat果幕幾震撼，之前係鋪得幾好，比人老屈果種憤怒，睇幾次都feel到，而成場戲係用左零CG啊，今季拍埋d懶靚鏡頭有撚用，加對翼比dany做乜鳩，arya係戰灰騎馬又做乜鳩，拍埋d無無謂謂野，乜柒都表達唔到

離題請句...
原來Arya 都有D 睇唔出... 仲大過Sansa

其實 Battle of Kings landing 多恩係要參戰
而且要同North一齊打Golden Company 咁先合理

係, 都唔知神忍左去邊

以前d戰爭場面真係影下就算

依家下下做全套

我都覺套劇本質變咗, 呢兩季好著重所謂嘅大場面、燒錢大製作, 好似每季交到1-2集大場面就算數, 其他文戲是撚旦
諗返頭幾季, 點解我鍾意套劇, 就係唔同角色、勢力之間嘅權鬥, 對白精警、計謀又精彩同出人意表, 呢啲其實唔需要好高成本
但可能好嘅劇本真係難求, 用錢堆砌CG仲易, 浪費咗一班出色演員
上季艾美獎男女配都各有幾個入到圍, 今屆應該唔駛諗, 俾垃圾劇本累死

最無理由幫平民開脫既人係Tyrion
反而係 Jaime 話無care過平民 痴撚線

He kinda forgot they have no dicks

如果係D&D拍 不如算了

Dorne啲人自己個君主比人捉左乜都唔做
成個皇室咩大臣都冇㗎？

錢已袋理撚得你

黃金兵團啲大笨象以為有伏筆原來又冇。
十足十拍完嗰集發覺原來唔夠經費
所以決定求奇作個籍口話冇咁

alternate ending

仆街死肥佬有正傳唔撚寫, 寫埋啲前傳

unsullied
劇入面
買八千已訓練+兩千預備
dortharaki
劇無明確講過數目
跟書, 落得場既都應該有十萬
如果打open battle
龍媽未洗出龍都應該無撚敵

除左打人海戰術既NK
EP3有一個鏡頭係show 啲wight上下叠住兩層(或以上)咁衝過黎
咁厚, 唔怕痛唔怕死 真係咩騎兵都衝唔入

不過講人數真係無謂
打完EP3都仲有一半 都算
今集列兵邊止呀

真係太多前後矛盾， story line 同 character arc 都係

騎兵邊有十萬呀，淨係馬既糧草都搞唔掂有一萬都偷笑

你真係重睇啦
買佢地嗰陣講明8000人
當中間冇乜死過，打完nk話冇左半
點都唔過4000

笑了

畫面表現馬撚頂多同unsullied差唔多

呢類中世紀戰爭 幾千對幾千已經算大戰，好會有十萬級以上

跟書呀

定我記錯馬撚係人口十萬

條友扮David Benioff把聲扮得好鬼似

呢幕真係好正

過左一日一夜，個心情仲係平伏唔到
感覺仲差過失戀，九年青春都唔知等左乜

睇完345都無準備迎接第6集?
你問題啦

我都唔記得了

就算真係有，照道理都無咁多船運過黎

tyrion係人設崩得最撚顛o既角色, 痴線到想放cersei一條生路, 係咪唔記得咗cersei細個時點玩佢賓周? 殺咗黑妹唔駛填命? 仲有教堂幾多無辜?
憑咩畀佢放走jaime去救cersei仲講到自己咁大義凜然
呢D位真係睇到好撚炆

總人口好似過百萬
落得場既計你10%都十萬
係睇龍媽當日係馬撚聖城係咪盡收所有Khaleesar

船呢啲無所謂啦
D&D會care呢啲細節咩
一係來回幾轉囉

仲要運馬

tyrion推bran 做king 竟然連全部aye aye aye
The vale 一向唔妥lannisters
ironborn 同dorne個班聽到the north獨立竟然粒聲唔出
最搞笑係grey worm 企係到任佢up
我就真係睇到係度唉唉唉

D&D寫撚到咩
寫句i don’t want it, she is my queen算啦

其實drogan想燒個iron throne比dany等佢可以做陰間既皇，最後成為新night king

She is everyone’s queen

今日有報導 肥佬話自己寫得慢但係仲寫緊正傳喎
聽下先啦

呢幕真係好精彩
劇本寫得好，演員又表達到果種情緒

笑撚死

true
成套s8都forget之前七季

個人本身都唔係特別鐘意龍媽個角色
開血統開光環收兵
大愛解放 又話要break the wheel
但最後其實自己要係最上

但收完兵
俾編劇狂捉住黎搵啲兵去送頭
仲要十秒變mad queen
就覺得個角色好撚慘

琴晚睇左成晚 再聽番light of seven覺得好可惜 明明兩季前仲係咁正

書真係有十萬riders，劇就唔知啦

而家個劇情真係佢係邊個都冇所謂

好肯定劇無睇過

睇左咁多年，始終有種失落感。真係好鍾意呢班演員。

等個孫燒俾我

佢唔係targaryan 條龍應該唔會放佢上去殺老母 然後就沒了

講得好啱，頭幾季龍媽條線好悶。

但第八季反而覺得佢先係做實事嘅人，又出兵又出龍；反而其他人行行企企得把口

無龍媽我真係想知道班starks點樣打贏Cersei

本身好想買全套碟儲
而家麻麻地
剩係買一至六好唔好

自己鍾意就買，唔使理人點睇。
我始終都鍾意呢套劇。

唉屌佢老母

落差好撚大

之前鋪爽咁多伏線，最後乜都冇提就完左

諗番去 hold the door 個幕，個鋪排，再再睇番近兩季，忍唔住笑到喊

無知一問 條長城唔係俾屍龍射爆咗咩?

Arya looks cool

唔想見到條broken freerider

dorthraki正規部隊一開波有14萬
成個民族有100-50萬人

點解會有柒頭比十分 一定係只睇左一集或者媒黎

忠粉打手啦果啲

本來已經唔咪咁鍾意jon snow
又婆媽又呢樣果樣都唔撚係男人黎
最仆街都係個編劇
第一季已經講明if you win or die
係權謀所以先有little finger,varys,cersei
呢啲奸人先咁睇
個肥佬係咪發撚左達肥到筆都執唔起呀
延禧攻略仲好睇過佢
起碼魏瓔珞貫徹始終
要做善良的人要保護到人
你就要比對手更聰明更恨更惡
記住去imdb俾1分

Night King係乜真係完全冇交代仲等我以為最尾個集講佢

Best scene in the last episode

冇龍撚先搵番ghost BB

本來唔鍾意dany
但dany最後話同jon rule together
我反而鍾意佢
fuck the queen最後用碌鳩純化dany
jon做king
dany做佢背後女人
完

Bran條腿

d&d唯一無搞壞個角色係肥仔hot pie🤡

點撚解會由 3 Eyes Raven 做國王 ？？？
Bronn 今季存在既意義 ？？？
Sam 咁就直接做咗 Meister ？？？
Grey Worm 咁易就妥協 ？？？

究竟我睇緊乜鳩

s6之後當無睇過

Jon呢個角色由D&D接手開始越嚟越唔討好
不過佢個角色都相比其他角色難寫
Sansa第一季好黑人憎 但係正因為咁佢先可以有更多發揮空間
點樣由細路女到宜家做女皇
但係Jon Snow一開始係私生子 佢第一季已經比其他人成熟
明明可以寫佢更加聰明
D&D寫撚到佢又弱智又自私咁

睇到龍母死就忍唔住閂左，要幾撚on9 先可以寫得出咁既劇情

新兵無閹

本來鍾意tyrion
我覺得varys係岩
如果照plan去都叫未爛得晒
jon vs dany
可惜varys唔知tyrion 呢兩季智力得番80😱

撐唔落 但係因為頭幾季所以都睇埋落去
好撚傷心呀屌D&D老母

所以作者未完個故事真係唔好拍
跟住俾個編劇亂改
唔係個個好似harry potter個作者去到尾都有貨賣

肥佬話佢仲寫緊㗎
屌柒佢都唔知信唔信佢好

鋼鍊

如果HBO拍銀河英雄傳說就好
不過本身小說又好，動畫又好
都太日系，有啲對白轉左英文講會好怪

即刻諗起呢2張memes

有無人明點解bran要搵dragon?佢想確認Daenerys 生死定有無他原因？

正宗不詳人

信過佢幫過佢既全部都冇好下場

斬草要除根

其實睇返D&D之前做過咩，可以話佢地真係know nothing 全部都係b grade movies佢地應該盡左力。怪就怪hbo 同grrm 信佢地咩到飛

痴撚線架，一代神劇落得如此下場

依個結局都算係我睇過咁多劇最垃圾嘅一個

劇裡劇外都係D龍累事
追求Spectacle多過用劇情製造張力
There's tvb in every show and it stirs when you put cg in its hands

十分認同...
本身1-6季都好鍾意Jon Snow，人係蠢D但係夠正氣，又有親和力
Hardhome + Battle of bastards 2場仗都好好睇
屌佢老味第7季遇到龍老母開始變左弱智咁撚樣

有無人睇到肥仔講投票個幕係真係有啲作嘔？

由實幹型領袖變做無為而治

要再重睇番s1-7, 希望可以洗左s8既畫面
一粒老鼠屎

S7都垃圾啦老實講

仲有不斷扭下扭下咁行黎行去

還我Jon snow, lord commander, king of the north

King in the North去撚左邊呀佢
還番比我呀仆街D&D

完完全全爛尾
小小可取嘅地方都冇

追左好多好多年

S7 睇灰虫子扑野 真係ON9到暈

點解趕得切請人去Dragonpit bbq
Jon一早預謀弒后? 定係Yara, Edmure同Dorne條友咁岩係附近?
定係龍女死之後過左一段時間?
神劇編劇個用意好難明

老友你食開屎?

繼鐵血的孤兒，第二次遇到神作爛尾

要彈既都講完喇，果幾個畫面係拍得幾靚。

一無小說跟就出哂事
都唔撚明點解hbo班高層會批個劇本

我都幾記得S1 龍老公係咁講十萬馬撚

咁最尾S6 有幾多跟返龍老母，又好似無講明，不過果個馬撚大會應該所有馬撚都出席

George R.R. Martin defended Game Of Thrones co-creators David Benioff and D.B. Weiss, as the petition to remake the eighth season reached 1.3 million signatures.

The 70 year old author claimed the pair work in a different medium to him, and had a massive undertaking as they only had eight hours to complete the final season, while his last two books will 'fill 3000 manuscript pages between them'.

Writing on his Not a Blog website on Monday, he said: 'They had eight hours for this final season. I expect these last two books of mine will fill 3000 manuscript pages between them before I’m done… and if more pages and chapters and scenes are needed, I’ll add them.'

大家都有破滅魔劍

我真係忍唔住大笑

大家發洩完未係咪唔洗再開新post

呢家係U啊

哪來的自信

廢jon都係同ygritte襯啲

ygritte好靚

緊係要D&D老母問候區

睇哂全文同GRRM之幾篇blog, 佢似割席多過盲撑D&D

D or D-?

其實佢都好慘 , 龍媽S7同S8都叫有得威下 佢就直頭變覆讀機

STARK又羸
Lannister輸哂

可以用演技搭救下，不過主角計kit演技好似真係一般

補充:
GRRM冇提過要defend D&D, 佢只係講, show and book are different medium, 佢一日未寫完都唔會知結局

我已經無力問候
等我將個petition置頂先

[推到重拍][最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論/發洩區 21

Lannister贏演技

如果肥佬真係寫結局有冇機重拍

岩岩睇完
已經冇咩心機睇
以為寫左d史詩野開頭特登節奏慢dumb波鐘
殺完龍女又得番20mins城市論壇
睇番LOTR MCU都冇咁hea啦
最尾montage出動結尾真係不能夠接受
同埋齋播bgm想點
唔寫d 點題嘅對白貫穿囉係咪趕住玩光劍

原來巴打你岩岩先睇

收成1 mil 一集讀兩句對白，是撚但啦
Cersei 咪又係成個 S08 都係揸住酒杯望窗

Joffrey先係the one true king

joffrey死個幕轟烈過dany

趕住睇MEME先咁快睇

個廢物Bran其實做過咩野?
NK要殺佢就係因為想要Iron Throne而又知Bran會做King?
Housr Stark win曬, King of 6 realm + Queen in the North + Leader of baster in Night Watch + Arya 出去開開地圖